費城76人討論區(5)

留個名

有時好懷疑muscala係咪射到三分
射到俾球迷boo我都好少見

好掛住roco
成日諗如果starter係筆拿+roco
我地drpm就會突破天際

冇可能啦
Roco係出硬去match個salary
你ff saric喺度好過

咁出富豬match都得掛
反正而家富豬打唔到clutch time
組個roco+筆拿+mb+病閪+紅撚

弊在人地唔想要佢
有傳言有球隊出咗大絕offer，
Fultz+roco一定換唔到

Fultz 依家點

話離隊養傷，
感覺似等trade

如果trade ariza, deal 唔deal

其實我對下年招多個明星冇咩信心
暫時我傾向擺tj出嚟多過fultz

Walker 囉，不過佢似想留隊

beal正呀，份約細，打off ball
不過今季好似冇乜態

FULTZ<>LOVE

3000萬，不了

巫師要價唔細啦
吹個風出嚟志在聽報價

缺係缺內線，但唔係咁較飛
我幾密切注意portis/mirotic

Fultz<>Beal
Fa簽米佬
中產簽返jj

齊陣?

100萬磅簽迪亞高哥斯達好冇？

比我is ok

muscala終於威番場

Embiid毒瘤confirmed

無左佢就贏

希望可以拎佢換Jaylen brown

臨尾段def幾好J 佢同ben輪流blk

打左咁耐得一場好波

佢補防係唔錯，timing捉得算準確
但單防真係俾人爆到傻閪咁

JB 一唔係度
MB 嘅數據返哂黎

然後係咁輸

Jb傷到幾時
廢賓靠唔住

Bs唔射三分，真係唔好諗爭冠
佢簡直係幫緊對面隊壓制mb威力

條友射嘅意欲都冇
淨係識擦靚啲數據
屌佢老母

啲人成日話bb廢，
事實上bs存在令bb套戰術run得一半

bb算係咁
係啲臨場發揮好廢

LM

Bs存在放大咗bb問題

但Bs死唔練射波都吹佢唔脹
又唔會trade
好驚嘥咗mb

大帝啲步法有啲似大夢
佢自己學定跟大夢學

據講睇片學

真心對家無乜邊個守到embiid

撞兩撞玩撚到turner foul trouble

今季黎講除左對畜龍上腦比對家vxxxxxxxxx打爆之外，都無乜邊場係輸佢

今年防守係咪弱咗？
對手成日都career/ season high…

睇個款FA最多都係簽到米佬之類

ben換當值ok?

其實唔追星可能仲好
宜家隊波無 depth 可言

內線簡直水深火熱

無 JB 無第二得分點
當 JJ 係隊波嘅第二得分點時
情況同 LBJ 初期係 Cavs 無乜分別

好想trade 到Beal
Bs Beal JB 是旦 MB

Beal冇可能
由頭到尾巫師心目中個價位都set得高

認真 ben再唔射3分
應該要trade

就算唔射三分
起馬都要係paint area以外射下啦

睇黎最後一年個cap space 都用唔到

我地簽kd✌️✌️✌️

Ben JJ JB KD Embiid

講真 Simmons 做 third star 綽綽有餘
越諗越覺得呢隊波補 depth 重要啲
補到 Mirotic / Tobias Harris/ Randle 已經好好

Harris 幾好
空間型四，但要價應該唔低

舊年又留唔到意粉

心靈上shamet已經填補咗

補depth嚟講我幾悲觀
今年有眼睇，自由市場連番失利
焗住要用交易去補depth
但又唔係真係fit bb嗰套先死
嚟緊2月，未見得76人有吸引力過鹿同龍
已經未計西岸幾隊

冇乜人FA想黎
靠trade
睇下bs有冇大進步囉
冇既話收得皮
鹿龍塞 仲有pacers

76ers 個 cap space 就算唔清 Fultz 應該都夠追 Randle
有先發俾佢打又有得衝冠應該夠吸引佢
Harris 就一定要清 Fultz 先叫有得爭
Mirotic 應該都要清 Fultz 先得

追星最大問題係連 JJ 都未必留到
佢個數據收10m算佛心
下季原價都未必簽得返
Randle + JJ > Walker

我仲留戀緊fultz

可能咁講好馬後炮
換走左roco 同Dario 之後成個體係好似散左
以前都會以防守同3分為主
宜家好似 果樣又唔係呢樣又唔係

暫時我都係鍾意butler 之前既狀況多啲

我都覺…個trade唔算成功

近兩場mb好似搵翻手感冇咁掙扎
但又明顯地butler數據讓曬步

JB 負責 close out
近兩場4節半打卡狀態無數據正常

MB 搵返手感原因係無再為拉 spacing 有空位就射三分
近兩場三分出手次數係0
BB 叫做到嘢識 adjust

睇完 MB 講乜
BB 睇黎好難教到下季

After the #Celtics win, it looked like Kyrie Irving was telling Joel Embiid to call him. Well the two actually exchanged numbers in the hallway outside the locker rooms well after the game ended. #76ers

JoJo 唔會做下一個Cupcake

續咗約
反而 Irving...

閪炒咗最尾球快攻鏟籃
MB即西面

應該西啦
仲有時間但自己急腦沖血
又唔係 easy shot 成班人圍住佢
Timeout 都叫唔切

柒頭ben對親Boston都無肉食

事實證明左，只要對家有防守強跟到佢死撞入黎既大舊佬就可以令佢全場戇鳩鳩

Ben 仔波又射唔到，速又屈唔到，喺paint 到bump 下bump 下玩埋啲啊伯天勾。再係咁真係等trade

無embiid依隊野未必入到po

內線攻防都係靠embiid一個
其他幾個完全唔掂

無 MB 廢埋 JJ 武功

睇下今季對Celtics都係下風 班波真係無咩進步

我覺得係退步…

病閪講咗咁耐都無射波
一比人針對防守就等於打少個

大家都係 Point Forward
Luka 真係贏哂

2016-2017 trust the process
2018-2019 trust the process
2020-2021 trust the process
2025-2026 trust the process
2033-2035 trust the process
2099-2100 trust the process
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
人唔笑狗都

叫西哥練埋三分

咁德國仲有波到既？

Ben閪俾walker騎住

正常
今年又唔係特別sharpe

直頭垃圾，冇進步食老本
仲要同mb爭數據

係

本身期望post up midrange會成為佢常規武器

butler 又搞事

如果可以 我真係想trade番原本咁
或者宜家butler可以trade 到啲咩番嚟

原本chemistry 仲好
Roco呢啲locker room leader唔在講，
Saric粒聲唔出又交到貨
Butler嚟咗冇半季已經搞事
換就換唔到啲咩，
望就望brand咪撚順butler意整走Brent brown

呢啲背籃轉身一定要有啦 咁打好好多

JB like 咗

其實 MB 係最先開火嗰個
MB 一早唔妥 BB 拉佢出黎俾 Simmons 打 low post
但結果受靶嘅係 JB

MB 直接對街外人講唔妥自己定位就真性情
JB 直接同 BB 講唔妥自己定位就 cancer

我只可以話親疏有別

我對jb無反感 事實上BB真係用佢做spot up shooter
基本上因為BS 搞到MB打少左low post JB打少左p&r
Fultz又要等波到
本身單trade就係有取捨 playoff都睇到 人地唔俾你班射手起q你就gg 可能無呢單trade BS呢幾場都唔會試多左射波
而且如果BB個system 係好work JB出聲就話姐 家下咁都cancer fair少少好

之前 BS 開口埋口都話自己 style 唔一定要 shoot
係 MB 同 JB 出聲屌完後 BB 至話 BS 一定要有 shooting
之後呢幾場 BS 又「咁啱」開始射波
再話自己練緊叫人俾啲時間佢
我唔係反感 BS
我係覺得 BB 真係太縱佢
咁樣對 BS 唔係好事亦害咗隊波
今年係要爭成績
但本身呢隊波瞓住都入季後賽
宜家唔放膽射
季後賽結局只會一樣
你話季後先練
但下季戰績壓力只會仲大

講真要求唔高
bs射波有mcconnell咁上下已經收貨
射到下pull up中距同wide open 3分

其實佢今場仲有試幾球外投（大既罰球線距離)
只係唔入啫
但我今日睇果陣見到佢突然射波 雖然唔入 但我好開心見到佢有試

呢樣野根本今季一開始已經要
Fultz正正因為Bs控哂波搞到只可以等波到
第四節又唔用fultz 關鍵時候又唔逼Bs出手 佢唔會進步到
戰績壓力都有講過 我地要打得好而有成績 如果用極都係果堆戰績 一時成績好係唔會長久既

Shamet今場好hot hand

Brown acknowledged that he is working on making some subtle changes to the offense to accommodate Butler. And Butler was on target Tuesday night, making his first six shots before finishing 8 for 9 from the field.

好想ben換當值

射五有冇

76ers 迷必讀

The Sixers went into the Butler experience with eyes wide open, and still hope to re-sign him this summer, sources say. He objected during that recent film session only after coach Brett Brown asked if anyone wanted to add something -- and after an assistant coach nudged T.J. McConnell to speak about his concerns, sources say. Butler didn't mention just his own role; he mentioned McConnell's too.

"When you ask the team, 'What do you see?' you'd better be prepared to listen," Brown told . "I'm OK with it. I have to be. I am the instigator."

Simmons有啲位真係太雞肋
莫講話夾mb，
同時又真係好唔fit bb套system

Trade Ben for Doncic please

唉 係咪已經無理到fultz

佢打得返波再講

以Ben為核心同大帝為核心既陣容配置其實唔太一樣
Ben特點：外線防守唔錯/進攻打邊個都錯位/中效既low post/推快攻，其實同westbrook有幾分相似

咁樣既話配一個無視空間配置既中距離射手(例如鹿既middleston）護到框既中鋒已經可以打到好高效，當然亦可以配一皇四射或者傳切+三分，但呢種陣容對球員要求更高

大帝特點：極強護框/高產中高效既lowpost/還可以既中距離同三分

圍住大帝建既話基本配一個有三分能力pick&roll精英 （Lillard)，提高陣地比例打少啲快速推進，外線配番能夠換防控pg既前鋒（以防大帝被switch)

而家陣容主要問題係Ben同Emblid用既類似進攻資源，一日Ben開發唔到中投，76上限都唔會高

And remember: Every discussion about dealing Simmons for shooters and playmakers is really a discussion about Markelle Fultz. Fultz was supposed to be the shooter-playmaker to meld everything. Instead, he is a zero. The Sixers coughed up a pick -- Sacramento's 2019 first-rounder -- to move up for Fultz. Keep it as trade ammo, and perhaps the Sixers could have nabbed Butler without losing both Covington and Saric.

唔係唔想理佢
但佢搞成咁真係對 76ers 幾大傷害

宜家都有個 P&R 精英係度
但 BB 明顯無盡用
JB 同 MB P&R 次數基本上係零

Saric Roco 雖然好有用 但角色或體系球員始終比較可替代
Fultz既傷 的確令七六人部署難左
但唔係佢想 好難怪佢
BS一日唔搞好外線投射 spacing就一定唔好
JB又要打少d P&R
fultz又少d onball
MB又要多d外線出手
新人方面仲有幾點
Shambet好洗好用 作為射手 我已經好信任佢
反而係未來如果可以發展到防守 同Fultz既組合幾好J 可能係George Hill型？
Zhaire我expect係Gerald green型 後備飛人得分手 唔好好似Anderson 就可以
Shake Milton都幾好J 爆起都唔奇
Korkmaz 就雞肋 係唔extent後得到機會 但始終無咩守波 而且Shamet爆起左 Korkmaz既重要性大減
Bolden 開季前預佢下半季會有貨交 但開季BB重用Muscala 到效果唔突出而且傷左 Bolden就多左機會 reddit班人都幾支持佢 家下睇 bolden好似適應左就比較好 佢又唔佔球權 射波有翻貨應該可以坐正選 佢守班同移動能力對MB好有用

因為BB根本好縱BS
如果 MB BS JB JJ Shamet咁樣既組合 一場唔洗多 逼BS減球權
下下第四節BS控球但未無咩單打能力 呢樣唔變等收皮

無embiid仲廢過鷹隊

Sad but true

“I hope we’re still together,” Butler said. “Nobody pointing fingers at anybody.”

之前咪就係你自己屌晒鬼

Ben+Fultz換ad，off season簽kamba點睇

Kamba JJ JB AD Embiid
搵我去教都贏

換到簽到先算啦

其實你有無睇到 Lowe 篇嘢
係 BB 自己問全隊覺得隊波有乜問題
JB 仲幫 TJ 出頭

有得揀 都係玩養成開心d

76人出幾多可以換Vonleh？

Reddit 有唔少人J佢
雖然我都J😂

如果佢進攻單打再好少少 例如low post fade away
高位策應再好少少 真係不得了

細微嘢唔要求咁多，
有咁好都價值不菲
淨係想拉Wilson落嚟等2nd unit好打啲
高佬靠mucala真係死得人

最緊要Bolden加把勁 咁就可以出少D Muscala
點睇Brewer?
Vonleh等off season?

Bolden其實我覺得ok，
有3分兼且有封阻，
防守意識上未算太好
今季就唔夠班，
長遠我會幾期待

Brewer就純粹準備定多個stopper，
得butler守wing真係唔得掂
不過都唔期待佢能夠貢獻太多

Vonleh我希望今季內成事，
今季內線本錢相當欠奉，
市場上又真係冇咩選擇

Bolden 我同樣好期待 佢係防守既潛力大家都睇到 始終無人幫MB分擔真係唔work
佢係Euro打過波 跟番操都係半年既事 唔係黑人智商應該唔洗太擔心BBIQ

Brewer 有得選擇當然唔想依靠佢啦 不過佢係呢個moment黎可以係及時雨
playoff打下快攻 守下對面ace 呢類球員通常都好受playoff球隊歡迎

Vonleh就我緊係唔介意早D成事啦
當初我睇好佢走面籃PF路線 好似早期Bosh咁
可能Portland唔識養人啦 (個波比哂Lillard玩)
去到Bulls諗住都有機會留低 點知又唔留佢 又好在係有料教練教既nyk
仲要KP大傷 緊住又俾佢做得好基本功 走苦力路線
未來唔知仲係唔係苦力 但睇落已經好實在 加上唔算老 合約唔太貴既話應該好多人追 學你咁講 好既又後生既4號位真係唔多

雖然Dario好可惜 但論防守力同人工 Vonleh可能更加長遠地岩我地76人
反而唔知我地夠唔夠assets換到

現階段我唔認為換到
76人緊係要合理價，
但家吓市場咁細咁窄，
西岸嗰邊一樣隨時加碼換戰力，
Nyk點會求其放俾你，
貪你同區有親

同埋追到 夏天都可能走?
咁真係未必值得用太多野換

嚟緊地獄賽程有咩冬瓜豆腐，
76人心急做交易都唔出奇

必須強調，今年局勢混亂，
去到依家西岸得太陽冇得爭，
而東岸鷹隊對落加埋四隊，
呢個情況下等buyout都有啲不切實際
總括而言，今季76人都係等死，
Keep住asset睇下季有冇轉機

唔洗心急做交易
今季重點係睇下佢地3個挾唔挾到
留 assets 為下年做準備實際啲
太心急隨時搞到 off-season 無哂彈性

兩位巴打既諗法我都認同
仲要家下班NYK球迷仲想我地食lee/lance Thomas份約
講緊超過10M/7M
off season追仲好 始終人工條數計錯唔太好
而且而要夾多條友 (講緊正選/副選膽) 效果都好難講

「等死」又誇張左少少 成績係其次 最緊要BS/MB有好既成長
JB就最好夾啦 無謂哂左Dario同Covington

但最緊MB成日都要休息 睇落應該身體好大負擔
GM/教練真係要諗諗計
權宜之計 緊係用多D Muscala同Bolden
另好 睇下Amir/Korkmaz有無利用價值 換到球員/assets幫補下都好

弊在一冇mb幾乎輸硬
依家得muscala同bolden用，
真係抵76人off season完全冇針對內線補強
家吓望住個zhaire smith我都唔知講咩好

Zhaire又係另一回事 當初就算唔trade走大橋
內線都係唔夠人 而且勉強係Draft選人頂內線都唔係好事
而且岩岩呢年新秀內線選擇真係唔多 唔怪得GM
但off season到半季都無補強就真係.....
唔差在不如俾Billy Preston試下 反正我覺得係騎走寶

痛到躺在地上休息！大帝堅持「帶傷上陣」讓巴克利砲轟：全地球最蠢的管理層

你哋覺得今場應場應唔應該出MB?

寧願輸都拜託俾佢抖抖

我都覺佢健康好重要，反而其他人傷就唔太擔心

睇開柒碌路過
amir johnson今年個定位可有可無
咁不如唔好re-sign

上唔上得翻東岸第3 今場都幾關鍵 btw希望mb無事

上頭3又點 佢唔傷一定係最緊要

今季速度上明顯跟唔上球賽，
下季多數唔續

tj唔知留唔留係到 打bench有一定實力

有球隊出到中產都好難留得住
講上陣機會，fultz始終係bb首選
我諗離隊居多，tj值得有更多機會

富仔我驚bust多

無得怕啦
除非你支持Trade走佢姐
但係係佢咁低價值trade走佢又何苦呢

其實件事搞成咁 波又睇多左好多場 我唔覺得佢打得起
不過押左重注唯有博佢打得返
希望我睇錯

你指睇多左好多場既意思？
話唒大傷完 仲要本身已有兩核心 仲要同BS打法唔夾
BS又無情願夾佢 BB又唔強烈要求BS要訓練射波
屋企又有個怪獸老母
我認為係情有可原既 而且睇新人一向要睇耐少少

今日 Simmons 場波尾段真係睇到會爆粗...
完全想像到季後賽人地都會咁針對佢

做完screen企左係度😰
根本butler carry第四節

完全睇唔到今年有咩進步，前幾場都有啲fade away,呢幾埸收哂皮,罰球更加唔使講

我依家都幾想rich paul快快手推波助瀾送去大城市

Simmons換當值你地製唔製?

問都問獨行俠啦
我一定求之不得嘅

有得諗
佢外線進攻好好多 易夾好多

冇得諗
事實係doncic打到風生水起，
ff換佢根本不切實際
倒轉頭諗，唔係rich paul推波助瀾，
76人一定打保守牌唔敢trade simmons

我指打法上有得諗
對家一定唔會願意就緊既

真係有得諗就既然bs咁想大城市，
Lakers/clippers/knicks

doncic draw唔到防守入內線比空間d射手（無simmons咁有效）

我都半迷當值 但佢本身就自帶體系 我覺得佢同embiid可能夾得好但jb jj同班後備反而會downgrade

唔會
因為 Luka 射得
同 JB 一定玩到 P&R
JJ 嘅 spacing 一直都係 MB 幫佢 screen 出黎
同 Simmons 無乜關係

Simmons 換 Luka 最大問題係防守
Luka 同 JJ 同場等於兩個放題

jj呢兩年好多都係快攻三分 doncic係到基本上76人唔會再有快攻

同埋bb d戰術已經搞到射手群得tough shot射 無快攻既話射手群仲難打

Tough shot 多咪就係因為個 PG 自己唔射得 law
人地補位自然就撲去射得嗰個到 ga la

成件事就好似 Simmons 唔射得走去練 low post 咁
本末倒置

情況就好似 Rubio 初期咁
你幾傳得都好
人地對位一定退幾步防剷唔防射
連帶影響係幫手干擾埋 passing lane
咁射手自然少咗機會
所以一打陣地變咗靠 MB 做 screen 去幫 JJ create shot
事實係 JJ 搭 MB 最 work 所以 BB 盡量放佢地一齊打
但就影響埋 JB 同 MB P&R 嘅機會

睇就睇係tough shot，
我又覺得當shamet都射得起，
就唔係想像中咁tough

點都好，bs個老問題冇得點討論
都真係講咗成三年，
佢唔醒覺都冇辦法

佢根本自製封頂
明知道係咁都唔改

一句到尾 BS係度 佢又死都要控住個波
到攻擊唔係佢到發動 佢又無C&S
單講呢樣野都死得啦

Doncic如果代替左BS
至少JB可以打SG
Doncic無球既時候又可以等C&S 咁JB控球既時間又可以多番
Clutch Time就唔洗打少個人

至於防守 我一直都唔覺得BS既防守真係咁好
佢守人唔貼又懶懶地

基本上佢對位係guard，
單靠身高已經彌補咗守人唔貼呢個問題
太貼反而俾人屈footwork

因為成日都見人地係佢身上拎分

ben勁撚到

Bolden今場好正😜

隨時係x factor

應該會係
BB話想搵Wing Shooter同Center
有咩人選?

等Lopez buyout?
Wing我唔太諗到bb想要邊type
應該搵人頂korkmaz?

佢跟左半季 身體開始習慣NBA 雖然未到好Atheletic 都已經好幫得手
Keep住守波能力同有番穩定3分 季後賽作用可能同上年Sofa有得比

Korkmaz無記錯係開季無耐 76人已經決定唔續 合約情況同Bender好相似
我認為Korkmaz其實唔係無表演 衰在上年傷 而今年又有Shamet
佢進攻技巧幾好 係防守俾唔到信心人 如果去到缺射手又有時間培養年輕人既球隊 佢應該會留到係NBA
至於有咩人選? 如果我去做下Research 出條片講下又有無得諗呢?
我一時間只諗到Dedmon Beasley

你出片嘅話就索性全nba咁講
嚟緊好多隊都需要補充戰力
得76迷想知76人要補咩

入翻正題，
Wing我覺得壓力未算太大，
內線充裕嘅拉翻wilson落3號位都得
Big man真係我由off season講到依家
Muscala完全俾唔到信心，
近乎毫無亮點，
Bb對佢都夠好，季初三分任得佢射，
射到俾主場開汽水罐
Bolden打得仲亮眼過佢，
只係今季未係時候，仲要浸多浸

我就觀察緊frank tank會唔會仲喺hornets藍圖入面，
不過佢今季又好似出勤率麻麻，
要hornets trade走佢唔難，
但風險都高

Sources @TheAthleticNBA @WatchStadium: 76ers rookie Zhaire Smith has started his return process to the team after broken foot and allergy issue, being assigned to G League Delaware for non-contact elements of practice. He’ll ramp up activities as weeks progress.

感覺上佢唔多fit bb個system
似做籌碼多

輪岩用 點都係大橋 做籌碼又應該無咁快 點都俾佢出一出場睇下打成點再算既

大橋就一半一半啦
打到依家又唔覺真係咁好洗好用
只係pick完家鄉球員轉頭就trade係肉酸得滯姐
家吓見到熱火唔上唔落，
我幾期待2021佢地會點

手長 有守波能力 有三分 岩唒啦
熱火個度 等到灰😂

Amir Johnson Korkmaz真係清得就清
內線可以試下Billy Preston Bennet 兩個

Smith可能岩用 你睇上年Justin Anderson
2nd unit 真係要多隻內線 Chandler會打得自在少少
好在上緊力
內線真係唔可以期望Patton 到少一定唔係咁貴
我認為可以試多d 10日合約 比較唔搞到工資個部分

Embiid好似帶傷打左好多埸, 頂唔頂得住

講真,今年po都唔預有咩作為,唔好咁搏,俾mb休息下啦,依家佢嘅健康係最重要

依家操傷佢就一定冇作為
呢輪地獄賽程拎到5成勝率我都滿足
至少要保住第四，衝唔到上一二，
拎第三查實冇咩分別，最緊要首輪主場之利
今季仍然希望可以殺上去東決

睇條線係點
對塞一定輸

我又唔覺一定
我有信心mb唔會再俾horford禁住
同埋加入咗butler做得分點
上季真係俾塞撚，今季我相信唔會

再講，pacers多數會下滑，
呢個情況最多俾塞爬頭，仲保到四

塞上季playoff唔齊人
我地今季無左sofa pick&pop

上年我地輸switch同第四節得JJ同MB做攻擊點
Switch方面 可能有進步 但今季對塞成績好似唔多好
第四節 Butler的確可靠 但Bs第四節依然好渣
所以。。。謹慎但樂觀

呢幾場BB有無係場邊指揮？

聽日mb終於唔洗打

今場睇閪領軍
希望佢知道自己有咩不足

ben依件狐假虎威既傻閪終於收皮，下半場拎得3分

塞同pacers輸曬，
今場輸得安樂

東岸234輸晒比西岸

345先啱

睇Amir同Muscala既防守真係睇到吐血
係咁俾人女女女
真心搞搞佢啦 如果唔係季後賽想行遠少少都難

醒起仲有個porzingis同鄉

我一直都記得 但好似無咩音訊
似收左皮

睇ig有人話佢屎到爆
我睇咗一睇佢啲數據，
常規正選都稱唔上

咁真係gg😂 果時workout仲表現幾好

應該無大礙？

jb無allstar就嬲豬鳩打
mb有allstar就腦衝鳩打

東岸d垃圾

竟然贏😚

講真 MB 係入面封位
外線 JB 加 Simmons 嘅防守係屈屈地

問題係紅撚同大前兩個死穴

Shame Bolden真係進步幾明顯
內線如果換到deamon 我心足
其餘睇下成長 x factor算
目標係入東決 有Jb應該有得諗

Shamet都算証明咗自己，
Offball同準繩都表現得幾成熟
Bolden打落都幾fit陣中主力，
唔食球權又可以射三分，
同埋防守好有爆發力，
有能力做防守端嘅game changer

都係嗰句，補強上無謂太心急，
今季未真係衝頂嘅時候

如果今季贏到芬打，
常規賽份成績表我當拎咗100分

Fultz換唔換到Siakam?

冇可能

有咩Stretch four又有D 可以換到?

今季近乎冇選擇，
下季留意吓巫師morris

Btw，雖然唔捨得fultz，
但若然拎嚟換dedmon我唔抗拒
甩咗佢份約，offseason有更多彈性

Fultz已bust，換空氣都想甩份約

今年 FA PF

Mirotic
Randle
Millsap
Marcus Morris
Markieff Morris
Taj Gibson
Thaddeus Young

仲有 Tobias Harris 不過唔 trade Fultz 唔會夠 cap

Millsap實opt in,唔洗諗

冇啦，已經俾唔到耐性
嚴格嚟講俾咗兩季時間俾佢養傷，
落到場又俾唔到咩期望

甩左jj(之後用中產簽)，fultz依兩條友，加埋max jb。之後仲有幾多Cap簽人?

但Embiid都用左兩年養傷...

Team option

我明白人工果度真係一個問題
但係佢家下Trade Value低成咁先trade 都唔係太好

Stretch4首選 Vonleh

JJ 本身 FA 唔計
如果只計下季有 contract 在身嘅加埋 JB 份 Max
76ers 應該剩 17m cap space
放埋 Fultz 嘅大約有 28m cap space

簡單講得17m 根本係兩頭唔到岸
JJ 肯唔肯收中產都係一個問題
佢嘅表現要攞份過千萬約唔難

係得老鼠先成日提jj拎中產姐
我不嬲覺得佢食得起呢份人工有餘

假設佢收1000萬
唔 trade Fultz 的話基本上等於同今年一樣
隊波有無進步變咗完全賭係 Fultz 同 Simmons 身上

咁butler呢？
呢個情況下max佢仲重注過賭喺fultz同simmons身上
啱啱我先諗緊索性唔續butler

唔續咪白白冇左covingtonbm saric

唔續的話咪空多38m
問題係 76ers 搵到咩人補
個市係 Walker/ Harris 都隨時上30m
仲要未必肯去76ers
搵唔到人補留 cap space 過埋下季都係俾 Simmons 份 extension 食埋

之後max kawhi+klay?

閪富換返假期返黎，點睇

如果做到1 trade 1絕對可以，不過都幾難trade到

Demps 好難估
但正常 GM 應該會直接 cut 線

病閪入明星賽一定自我感覺良好
以後都無機練射波…

如果fa簽唔到人，Conley 有冇得諗
佢唔傷我覺佢絕對有全明星實力
反正下年Ben 換約，留cap都冇用

明星賽表演三分波

Philly is now up to 110 points per 100 possessions with Embiid, Butler and Simmons on the floor -- equivalent to the league's 10th-ranked offense -- and the Sixers are a Warriors-level 114 when Redick joins them, per . Trend lines are pointing the right way. They need depth, but the Sixers are a very good team -- a basic reality easy to miss amid all the melodrama, some of which has been self-inflicted.

睇返對勇士呢場
再回顧返之前 Simmons 同 Luka 嘅比較
我會諗係咪對佢太 harsh
佢嗰種防守高度 Luka 應該永遠去唔到

Conley反而唔係太岩用，我覺得同ben仔撞位

始終simmons 進攻太單一
擺曬mb同butler出嚟佢先有空間打殺食波
但佢打殺食波嘅同時，又綁住曬mb同butler

市面上最fit就一定係holly，
但一諗到當初喺佢身上得到noel同pick，
再到依家傳用fultz+smith+Wilson+2021 1st，
就唔捨得換

Ben Holiday JB 是撚旦 MB

Bench仲有JJ

真係j到賓周都損

btw，我覺得ben以佢防守同籃板能力，打4都唔會係問題，長遠黎講我覺得佢應該打point forward好過pure gurad

放棄太多 唔值
Wesley Mathew buyout 有無得諗
我始終認為我地要個4號緊要少少😂

Point forward呢個point我有提過
BB好似有用多左TJ 逼同場既BS控少d波

家下NYk明tank 下年又要留錢簽星
不如俾Vonleh我地好嗎

Mirotic 係最正路
啱啱先睇到wilson又抖兩三個星期先嘔血
Matthews都啱心水
不過都多人爭

無咗redick完全拉開唔到防守
內線塞死晒

全隊3分 13中1

輸啦呢場

成隊發夢

唔計butler
成班撚屌三分3/24
關鍵時刻bs零作用

上場贏咗勇士，今場輸俾kings就算啦☺️

如果開季簽到FOJ

再拎ben+Saric+Fultz換到ad+holiday就正

Holiday JJ FOJ AD EMBIID

真係訓係度都贏

講經咩

最關鍵係我地簽唔到 都無計啦

遲吓就到Simmons過埋去，
就真係rich paul一家親

T prince有無得諗？
Hawks同我地關係點？ 仲有deamon Lin都幾好

Bulls又好似core外會放 portis其實幾好 4同5都打得
又有3分 又熱血 人工應該都還好
Brand哥做下野先得

Hawks咪Lloyd pierce
T prince嗰度hawks想要young player同pick
呢個情況下好睇pierce點評估fultz，
大想頭啲我想dedmon+prince

Fultz換出去 真係肉痛
Sf位唔錯 prince未吸引成咁

貪就貪prince下季先續，
座低用個半季
起碼喺調度上多咗彈性，
總好過fultz出唔出到都未知
用得著prince但追唔到星，
出埋qo冇蝕底
Dedmon話就話渴市，
但願意拎個first round pick相信唔多
挽吓手fultz+1st+amir夠打包，
當然要睇hawks對fultz有幾大信心

但問題係prince打sf 如果butler一人係度 佢既角色只係後備sf 雖然用一季半 但都係為左加強即戰力

我當隊波家下夠料過第一圈 家下交易係左更有能力入東決 東決經驗係重要 但要放棄fultz 我真係做唔出

Buyout條件係點？我無研究開 但作為成績算係東岸前列既球隊 應該有一定能力吸引到人黎掛

話說hawks家下用collins young做core
就算pierce睇好fultz 幫手叫gm交易佢翻黎 其實gm都未必接受 睇佢上年咁堅持同大擔選young 未必認為fultz夾到Young

T prince作用唔止咁啦
我覺得依家76人陣容配置上，
冇幾多個可以支援兩個位置或以上
一到拉鋸戰就冇曬變化
T prince二至四號都守到，
佢打三，已經可以拉埋jb落去2號
Simmons帶2nd unit，
佢又可以拉去四號corner三分

Buyout方面，唔單止講夠唔夠吸引力，
都要睇埋有幾多supply
至少現時唔明朗，球隊想buyout意欲唔高

呢兩場shamet正選連redick三成功用都做唔到

Embiid最後無力了

我唔明點解唔比多d波jb打

trade佢返黎打fast break同防守好on9

MB 啲 conditioning 真心差

JB大部分時間都係做緊第4得分點
仲後過redick

Trade咗t harris返黎

咁既話應該會至少養多fultz 1年

續到哂就真係 Great Trade

shamet

希望下年fultz同milton生性

好突然
我幾鍾意shamet仔

仲有z smith
不過milton似係籌碼 始終咁多pg
續唔到紅撚可能會郁埋富兒子添（如果有人要）

我覺得續Harris >jb 如果Harris 表現都係咁好

Trade 完後 off-season 方向明確好多
續哂 JB, Harris, JJ
黎緊仲 keep 住21年打後所有自己嘅 picks
Brand 叫做到嘢

Milton就算啦
Z smith出得切有機會係76人po嘅x factor
當初換一嚟可能當asset，
但其實都針對到對面星級控衛

唔知佢哋夾唔夾到…
我覺得JB嚟咗都未夾好
同埋宜家bench真係好唔掂

呢個佈局唔差
隨時可以邊湊仔邊衝冠

前場補得到，調轉頭後場太薄
望Wes matt嚟

要埋wes 真係完美

都要nyk放人 睇下一個2nd換唔換到

都係湊一件姐

食左10m cap唔打得個件柒頭

呢啲正正係 76ers 要 all in 嘅 trade
76ers 機會得今年 off season
BS 下年 extension 後就再無機會
到時老闆想俾稅都無得俾

應該得，眼見其他球隊等buyout，
主動出擊唔洗揼心口

depth chart
Simmons/TJ/ (fultz)
Redick/ korkmaz/ (z smith)
Butler/ korkmaz
Harris/ Scott/ bolden
Mb/ 7’4

最壞打算翻兜brewer?

都幾好既 MB有左幫手 後備真係等Mathew

Brewer應該會👍🏼

講真佢唔差，
Passion同防守都夠佢留隊

有boban, Embiid終於可以抖抖

Bb應該識用boban
Scott之前都傳開係76對象，
打包埋我都幾意外

By my calculations... if the Sixers were to move Fultz and take advantage of Harris' relatively cheap $22.2m cap hold by waiting to sign him until after other signings, they would enter free agency with $38.3m in space (w/o Butler)

The projected max contract for 19-20? $38.2m....

Scott都應該唔錯
有Mathew就好夠
Pg唯有交俾TJ

招唔招到星，東決係基本

好缺射程
睇緊啲潛在buyout，
Ellington
Mack
Temple
Burks
機會大唔大

Keep JB 唔洗放棄佢個 cap hold
個 tweet 其實開咗個頭但 miss 咗個重點
今年 off-season 除咗 JB 得一個星要呢個 cap space
76ers 真係 trade Fultz 的話
最有可能嘅原因係追嗰粒星

Brand 今次真係做到進可攻退可守

ps: Keep 唔到 JB 同 Harris 佢切腹啦，同臨門一腳撻Q無分別

我諗有溝通過而且季後賽有表現應該留到

我覺得性價比同fit 76黎講
harris> butler

Ben+Fultz<>Harden

個 trade 好處就係真係俾到彈性唔續 JB
Harris 個 cap hold 細 7m
Cap space 多呢7m 好緊要
假設 Butler opt out
76ers 大約有55m cap space
Harris 個 cap hold 係 22m
即係唔洗 dump Fultz 都出到一份 max 俾 KD 以外嘅星

最重要係兩鳥在手好過百鳥在林
老闆肯俾稅的話兩個都應該 keep
就算 JB 走有 cap space
都未必追到星
而JB 幾唔挾都一定好過一堆二線 role players

同埋harris 好似無butler 咁食球權

如果甩不拿，想要kd同kawhi多d

要klay既話，都係無人有自主進攻力

甩埋Fultz 簽kd真係直接champ了

76人拎cash換咗速龍個m Richardson 同二輪

呢個二輪抵呀😬

好奇會點處理m rich

應該岩用咪用下 唔岩就放低一邊

The NBA informed teams no changes to allow HS players into Draft will happen prior to 2022, sources tell ESPN. NBA/NBPA have been negotiating to change age eligibility to 18. HS players could already go directly into G-League -- it’s just now elite can make $125K instead of $35K.

呢個二輪買得好

Brand有料到😚

換左jame ennis
即戰力好似唔差

咁唔簽brewer?

Brand 係咪有 Morey 裸照
咁樣送個 Ennis 俾 76ers

賣人情JE

見箭迷屌ennis多，
棄brewer要佢唔知好定壞

要求同期望唔同
buyout 市場補唔到更好嘅都起碼叫有人頂
成本係 Swap 2nd rounder right 的話無乜理由唔 trade

呀豬

我完全唔知講咩好 一個大年狀元換個Jonathan Simmons 富仔個傷真係嚴重到咁？就算搏現在都可以換個高水平啲嘅即戰力掛

我都接受唔到
Trade都算 換堆咁既野係咩玩法

Trade我接受到 亦都係意料之內 所以做好心理準備 但我最撚激氣係換啲咁嘅野返來 有無咁低trade value呀

換Ross都叫即戰力
J Sim真係。。。又無射波 把X咩

痴線fultz咁換法

Fultz 個傷無前例
個 trade 明顯就係 76ers 覺得佢打唔返所以想止蝕

但個okc 1st真係唔多值

你既説法類似reddit有個人既説法
要合理的話 只能假設Brand比外界清楚Fultz 有info去估佢好翻既機會唔高

如果真係咁，我可能會開心d
但又可能傷心d
我想佢打得起

我唯一係諗到呢個原因
真係想 all in 同為下年個 cap 正常都揀 Ross
Ross 點都好過 Simmons
Simmons 仲要食埋下年部份 cap
宜家咁 trade 真係似想 trade for value
覺得佢打唔起止蝕

成堆pick廢到。。。

19年 Cavs 個 second rounder 其實幾值錢
某程度有價值過一個 late first rounder

當然如果你覺得佢打得起的話咁個 trade 仍然係極度 sell low ...

睇完佢既精華 更加唔捨得

有無巴打一樣訓唔著

我前幾鐘真係有諗過76會唔會high大左
點知。。。唔開聲都中

還我豬仔

Trade到後生Sg/Pg都算
走去簽個無潛力閪

我真係好唔開心呀彭導😖

希望入到Ellington BEasy😝

屌 一訓醒 fultz仔就比人trade 左
仲要trade得咁少野

豬閪終於收皮！
正！

Patton係G league第一場好似表現唔錯
搞掂amir korkmaz 應該完成配置
BB有咁好既球員應該要打出成績
J sims做backup sg的話
三隊仲有bolden Smith Patton
真心deep
家下目標係頭三 避免第一圈遇到鹿 塞 西波
無記錯今年仲有一堆pick off-season 要再交易

豬閪換返黎個首輪有無protect?

但豬個病真係難搞
同埋難搞在個on9老母同經理人
76 覺得搞唔掂先trade
要西門可能博佢打番馬刺水準

做窮人版Bulter 搵佢做Bench守下KL/Giannis

都係要射手好過

"The top of the list for me is winning culture and No. 2 is loyalty," Harris said Thursday. "Just finding the right situation for team basketball, a winning culture and loyalty from both sides. This team has made a big trade and I'm hopeful it can be a long-term partnership."

Brand 俾唔俾人恥笑就睇佢
留到佢成個 plan 其實好靚
JB 唔 work 都有 space 補 depth

如果打得番馬刺個年水準既話係好j 既
有d 有3

Patton就算啦

BB應該識用㗎喇
前後兩個前刺系球員，
Brand都幾周到

睇頭一句以為段嘢係老細harris講

我覺得 Patton 潛力好過 Bolden
肥 Tom pick 人眼光唔差

其實佢最7就係用閪

班新球員聽日出得未？

用閪要用鹿果種陣閪+四炮(stretch 4/5 * 1)

好似仲玻璃過mb
睇76人執唔執到個傷啦
俾狼decline option認真唔嗲唔吊

傷患係重點
但佢臂展同射波幾好J

本身仲諗住會4星之後當富harden咁養

76應該覺得冇得救多過心急

BUST!!!

唯一合理推測的確係
但至少要ross啦 企硬 magic應該都會放

J sim定ross我冇咩所謂

JJ下年肯唔肯收中產?

話曬overpay左佢2年

咁樣搞一搞，成個depth靚仔曬

你真係好憎jj喎

JJ下年10m起跳啦
真正戰術核心

懷念傳奇富

JJ起馬要一千萬啦
最好簽到兩年約
依加外線基本上都係靠jj頂住
Clutch time唔洗佢出手就無問題

講真抵俾

到佢依個歲數應該想要長約

20m/3y ，唔要過主啦

掉返轉你市面上搵唔搵到佢嘅取代品先

唔佔球權拎你18分一場

拉空間又勁

仲要係移動砲台，點射都得

呢2場無jj 出晒事

所以中產太侮辱佢

收貴左2年係咁架喇~

呢兩年講真抵俾

我驚比長肥約佢，佢即時含撚跌watt

真·戰術核心，真係抵俾

如果閪識射波就真係感安慰,個陣就執到令令仔仔啦,依家睇閪生唔生性

po即刻變返2分ben

趁新年認真研究一下下季 76ers 個 cap

幾時有三分過?一直都係籃底ben

下季 projected cap space: 109m

下季有約在身：
MB 27.5m
BS 8.1m
Zhaire Smith 3.1m
Bolden 1.7m
Jonathon Simmons 5.7m

Total: 46.1m (cap space 62.9m)

但 Jonathon Simmons 份約係 partial gurantee only
waive 佢的話只需俾1m

所以會變成：41.4m (cap space 67.6m)

問題係 67.6m 係要補返11個位
Minimum cap charge 係1.51m
76ers 19年仲有個 first rounder draft pick
Draft cap hold 2m 左右
即

之後就到最重要嘅 cap hold 部分：
JB 30.67m
Harris 22.2m
JJ 15.9m
TJ 1.6m

以上4個加埋已經70.4m
計埋上面提到嘅 draft cap hold 同 roster spot min. cap charge
76ers 個 payroll 即係 122.9m 左右
41.4m + 70.4m + 2m + 9.1m (6*1.51m) = 122.9m
即係除咗一個全額中產同底薪外無嘢做到

如果唔留 JB 的話
要空多份 max 出黎的話基本上要放埋 JJ 個 cap hold
122.9m - 30.7m - 15.9m = 76.3m
109m - 76.3m = 32.7m

咁真係應該疊埋心水續jb

其實係要睇76ers 有無心以高過中產價錢留 JJ
下季後 Simmons 份 max kick in
到時交稅條數好甘
想留 JJ 可能都係留埋下季

我覺得留埋下季夠啦，今年JJ都35

如果呢兩季打出嚟係有衝冠力嘅，
我諗老細harris肯俾
當初為咗唔想唔上唔落，
都聽hinkie支笛去擺爛，
冇理由唔玩落去

下年俾稅唔係問題
問題係後年
假設2年3000萬續
即係第二年連稅俾3000萬一個36歲無防守嘅3分射手

睇完個 cap
如果 JJ 堅持要2年或以上合約的話
續唔續 JB 真係完全無迫切性

再續1年15m比jj
就夠3年，之後可以用bird right開份2年約比佢養老?

JB直頭跌到去第五進攻點

做個純3D就夠了
如果佢肯

換JB返來係啱 個理想係補返個側翼持球two way star 但BB就永遠clutch time先畀個波JB打 之前都已經係咁 今場harris來埋JB就更加好似只係來回跑咁 嘥晒JB 唯有睇吓入到playoff呢啲打球星波嘅時候情況有無改變

宜家JB做到嘅嘢，roco都做到

依家都叫做每節有幾球單打俾佢打嘅,roco邊有佢d單打,反而我想佢練番多d catch and shoot,會對隊波更有幫助

真巨頭JJ

今日又係靠佢
不過算啦 第一場 未磨合到都正常

今場最後幾分鐘d防守好好j

打街波咁款

好傷心

如果jb轉pg就perfect

jb真心唔值頂薪

BB 鍾意搵 JB 同 SB 輪流守對面嘅 PG 或 primary handler
Roco 協防係勁
但佢做唔到 JB 嗰種單防
係之前 playoff 已經證明咗俾人爆到傻

上年我都唔太明roco點解會防守一隊

rooc今年季初啲防守幾好(我印象中
宜家我感覺係
roco -> jb
saric -> harris
的確有種升左lv既感覺

Harris 好似幾夾
係防守差啲，不過未算黑洞

冇jb 做ace stopper
比字母 可愛打死

Philly has been a nightmare creating weird cross-matches ever since Simmons' debut last season. That factor is ratcheted up with Harris. When PHI rebounds an opponent miss, the defense is almost always facing (at least) one match-up they don't want.

Harris 最大作用

外間對佢防守係咩評價？

Average to below average

仲諗緊可唔可以頂吓bucks

嘅字母

match up 黎講都係要靠 BS 同 JB
已經比大部分球隊幸福
Harris 最大作用係對面無得 hide stars defending Chandler/ Muscala

Muscala係有火 但移速太慢 如果減磅可能幾好
Chandler太多傷 頂4號位都係俾人爆

贏金塊係幾好既開始

兩個進攻都打少個

呢個正選陣真係可以對大部份球隊都製造到 mismatch
關鍵真係要靠 Simmons 唔好腦充血
點樣 identify 個 mismatch

仲會唔會喺fa有新搞作呢？

機會唔大
依家爆咗位，
要waive都waive唔到邊個，
一係korkmaz一個Milton

睇番fultz季初highlights
其實都唔差
真係唔記得幾時開始佢突然又打唔到
希望佢之後可以打番好

想要哥達，我麻麻地boban

對住公鹿，畜龍 ， 真心連1分鐘都唔應該出佢。實比對面顏射到飛起

Gortat?
佢邊洗淪落到做mb backup
我覺得今季可以繼續重用bolden

本身射波都練翻起 佢老母又搞鳩佢

對鹿龍我仲好擔心
人地支支三分砲，都幾輸蝕

ben+jb換Harden算啦屌

Morey 唔會肯

Harden: Trade me

送隻cp3出去可能對火箭仲急切

如果以下四人價錢一樣，你地會留邊個
Noel
Okafor
Fultz
Z. Smith

(按現在身體狀態 )

一定係豬閪

Waive korkmaz啦
入多件 用黎衝成績啦

睇返哂全場
BB 好似覺醒咗
終於識分開 Simmons 同 TJ
同嘗試搵 JB 做 point forward lead bench

同場真係唔知咩玩法
夾bs可能milton效果會好啲

試吓nick young?

Milton其實唔錯 雖然佢同smith季後賽應該無得出

Smith可能有啲機

關鍵就佢老味同佢身邊班人搞事
果時話左個日子會歸隊
跟住無左聲氣
呢個應該係果堆人暴走而球隊開始放棄既先兆
只可以講交易我接受到
但得到既。。。我真係好懷疑真係無更好既offer?
Hawks同Suns對fultz完全無興趣？

係 上年BB用Anderson守Wade
不過今年多左J sim

我睇好 Milton
如果唔係 draft combine 時傷咗
應該入到 first round
有三分有防守

佢d old school moves好正😜
Btw smith復操 表現幾好 射波比我想像smooth好多

我覺得j sim都幾關鍵
挽吓手佢可能係bs最佳後場配搭

Fanpiece篇文好低質
竟然話Harris單trade得C+
Ng sick ball就咪扮啦

睇唔透
呢單trade明顯係goodtrade Muscala同Scott當係stretch four互換 就算當bobo完全廢嘅0貢獻都好 shamet+chandler換harris返來點睇都大賺 擺到明今年係allin搏winnow 用呢個角度睇諗唔到差嘅理由 而且掉走嘅對未來都無咩大影響 自家1st round pick protected 最多係shamet可惜少少 但佢嘅射手作用又唔係話無可取替 市面上會搵到適代人選 什至milton都係同樣功能

Media analysis 基本上我只睇 Lowe 同 The Ringer
Kevin Pelton 我以前都會睇但宜家要俾錢先睇到所以不了

個 trade based on value 黎講的確係 overpay
單獨黎睇可能唔合格
而且呢個陣容你可以話應該要入 Finals
但呢隊波係第二輪出局都完全唔意外
如果覺得唔值得 all in 的話的確會俾低 grade

但我好鍾意 quote Theo Epstein 嘅名句
“If not now, when?"

any link

評價嘅嘢洗咩執著
夠有人話mb只係第四中鋒添
有咩嘢落場打過咪知

今晚請foj含撚，要佢後悔！

如果foj summer肯黎，應該一早trade左富閪，最大化佢既價值

佢+Roco換jb，saric都留得低

唔係jb，kawhi先岩

Ben JJ Kawhi FOJ MB

sub仲有Saric,真係訓係度都贏

季中ad叫走人，拎埋pick+ben+Saric換，4星戰隊。

有kawhi lbj 唔需要再用ben換啦

好話唔好聽，
Lbj嚟76人，
實俾rich paul騎撚住

According to our source, Fultz’s circle was frustrated by the fact that McConnell was receiving a majority of the minutes. The overwhelming vibe that was felt around “Team Markelle” (as one league executive referred to them) was that they didn’t believe McConnell was worthy of the playing time and Fultz was “superior” even with the inability to shoot.

“Fultz’s camp [led by Markelle’s mother] asked, ‘Can you guarantee minutes and a role going forward?’ His mother took it as an opportunity to get him checked out,” the league source told PFO. “His agent has done this the entire time when he’s been publicly humiliated.”

Fultz played 14 games in his rookie season, due to missing the majority of it with a mysterious shoulder injury. After spending an offseason with Drew Hanlen of Pure Sweat, the shot was still a problem, and a familiar dilemma was hovering over the team like a dark rain storm.

A league executive confirmed that the 76ers did everything they could to help fix the Fultz saga, but the damage was irreparable. We were also told that Fultz’s camp never provided the 76ers with concrete evidence of the injury other than the diagnosis, which was referred to by another executive as a “phantom injury,” comparable to someone aiming for a settlement after a car incident.

Lm
Jj 鐵粉

打到foj懷疑人生

佢呀媽再係咁搞只係害死自己個仔

差啲入

可以預見 playoff 人地都會好似 LBJ 咁守 Simmons
直接係3秒區等佢

咁都要有人頂到佢噸位先得既

6'10，230磅全速撞入黎，唔係人人都守到

唔係隊隊守到
但就咁睇 match up 對鹿就幾大鑊
Beldsoe 守 JJ
Brogdon 守 JB
中間頓守 Harris
Lopez 守 MB
字母守 SB

守母等於可以係三秒區幫 Lopez 手

關鍵會變咗 JB 同 Harris 可唔可以成功玩 bully ball
佢地成功鹿就用唔到呢招

大家點睇76下季用max去留JB

有得講就緊係想講價

盡量講價啦
考慮到佢監測後生仔既能力
就算球技係同位置可能有更好既FA選擇
都會max續佢
費時到時咩都無仲衰

有 Bird Rights 優勢
其實2個都可能未必要 full max
尤其是 JB 4年約同5年約分別幾大

但講到尾都係老闆肯唔肯科水
因為就算肯唔收 full max 點都會爆 cap

但記得你計過，
收順少少都幫到76人補depth?

下季*

但爆cap係咪講緊合約期內都爆而且無哂交易其他可能
如果低人工少少對操作有少少幫助都好呀
我唔係想JBunderpay 只係組隊真係要人人收順少少
加加埋埋就有用

我拎隻2k18
用76人一季後 35m一年左右簽到KD 仲要三年約
Sor 少少off topic
但我有少少唔明
我off seadon簽左KD後 無哂cap
得翻交税空間個20m簽5個人
只可以出中產更更低
現實中都係咁計法？

叫ben閪收底薪咪得

車仔都降班

你可以睇返我 cap space 個 post
未必100%準確但應該唔會差太遠
理論上 renounce 哂所有人剩 Harris 個 cap hold 咁嗰舊錢就係你簽 KD 嗰35m
20m 應該要 renounce 埋 Harris

關鍵係 JJ
就算 JB 同 Harris 肯收少啲
佢地個 annual salary 都會收多過佢地個 cap hold
109m - 41.4m (MB, SB, Smith, Bolden) - 30.7m (JB cap hold) - 22.2m (Harris) = 14.7m

JJ 個 cap hold 15.9m
假設佢肯收 10m 一年
76ers renounce 咗佢即係有接近5m 簽一個 role player
再用 Bird Rights 續 JB 同 Harris 打爆個 cap
就空咗個全額中產出黎

到時ben閪換約咪破產都唔惦?

本身JB好似都係老細落order換，同埋今年做左呢d win now trade，老細應該都預左科水keep住個陣

科水呢樣我就唔擔心
有成績 如果唔夠水 或 續唔到 都無辦法
成績唔夠就自己責任

諗諗下正常點都好點都會希望 JB 同 Harris 俾小小 discount 留
對下季影響唔大
但 Simmons 份 max 一 kick in 應該俾硬 425% tax （無實際計過）
Repeater 就變475%
慳2-3m 對補 depth 影響都應該幾大

同意啦 咁換得預左比稅 Jb唔開頂薪應該唔會肯制 球權又減連人工都肯減太大犧牲唔似佢

今個暑假應唔應該批准閪跟Magic Johnson練波？
驚佢會好似AD咁

本身個經理人都一樣，
冇咩好驚，要走始終會走

本身 Rich Paul 做 agent
同 LBJ 又有交情
要 tampering 嘅多 Magic 一個唔多
少 Magic 一個唔少

不過magic都夠犯眾憎，
次次踩住界

先唔講叫BS去湖
純粹跟前輩學野
我諗Magic既打法係今天都好難有好好既表現
BS只需要諗點樣令人唔敢放佢wide open就夠

佢好似一路都有同lbj練開波，要走真係冇辦法
不過76人有Embiid呢個未來5-8年都有統治力既中鋒，Ben仔咁醒目，應該唔會走掛

他日佢練成三分，
帶得到班2nd unit，
就唔同講法

啱啱望nbadraft，
見Brian bowen好似幾有趣
本身係Jason Richardson外甥，
依家走咗去澳洲打波
bb都好似喺嗰邊有啲脈絡，
見佢highlight貌似off ball為主
有些少感覺76人會留意佢

"Rob Pelinka called me and said that Ben (Simmons) wanted to talk to Hall of Famers after the season, Magic was on the list. He asked for authorization... I said no. This was over a month ago." - Elton Brand shooting down the Ben/Magic meeting 🔥🔥🔥🔥🔥

原來一早 reject 咗

但有人提翻起

其實今次 Pelinka 好醒目
幫咗 Brand 執屎
GM 之間啲關係就係靠呢啲溝通建立出黎

點知 Magic 真係完全無 business awareness
一下推返哂

Brand出嚟兜得幾好
佢咁講好俾面

Yankees其實捧邊隊？
貌似你對東岸都幾了解

Juventus F.C.

係人都知你捧6:0

收皮啦阿狗

發覺當初我係迷雲

我反雲既

Yankees
Steelers
Juventus

NBA 其實我無特別捧邊隊
以前係捧人 （Dream, KG)
但宜家覺得有趣嘅球隊就會 follow

棒球都冇咩點睇
舊時喺美國轉親台都係angels，
算係最睇開嗰隊
足球就因為Michael vick，
追eagles

有無巴打今日會睇對塞live?

無

食個早餐先😊

塞依種拉慢黎打既打法完全令傻閪ben變左右傻閪

又輸左比塞。。。
最後jj 係咁比人打點

MB 贏唔到自己個 matchup 的話講咩都哂氣

臨尾啲雞垃圾到

1.BS繼續唔變
2.仲未應付到人地拉個內線出黎 吊個波入去屈你TJ/JJ
睇到防守有變化 但係協防默契同速度仲係未夠班
3.MB太多hero波 射三分無問題 但要睇情況囉
4. Harris 第四節唔洗對佢太大期望
5. Point Butler突然唔見哂
6.BS同Rozier真係好大分別 唔知做咩永遠要傳俾MB/JJ又傳好多球 但得個傳字

呢樣其一啦
球證不停Buy Smart
MB個球雖然射得勉強 但的確Draw到Horford隻手夾住佢 但就係唔吹

向好果邊諗 證明我地仲有進步空間 有Now-Trade唔等於D咩
但....戰術上真係差1班 由上年到今年都仲係
我唔求BB係呢方面有大改進 但有無可能搵到教練團既人幫到手?

去到clutch time尺度太不一
已經trap住horford又送佢上罰球線

Clutch time 最穩都係 JB

JJ俾人輪足第4節 要其餘4個幫佢補位失位
最後2分鐘先識放Jonathon Simmons上黎
我一個普通球迷都睇到 BB仲ON99等運到
所以BB一日係度 大家等星散

仲有BS果種毒瘤打法
我睇下你打得幾耐

最尾真係有幾球太急
mb deep 3
harris quick 3

不過我冇諗過連smart都可以不斷單打jj 跟著引到協防 再分球

同埋mb最後果球我覺得應該有draw 到foul

playoffs 第一輪對到塞都幾大獲

點解無ki既情況下唔出多d tj
仲有harris可以比多d波 而唔係射3分

我認為draw到
唔吹都算，以為球証要physical啲
Trap horford嗰吓明明好成功，
Hi一hi就送上罰球線

兩睇 要追分要JJ幫手係真
反而係出JJ 又明知人地不停用low post屈你 咁就練好D協防啦
班人係由上年唔識守到今年識守但識都唔夠好
我都未講應該諗下點樣用一招屈番塞
等星散又未必既

Harris Quick 3係邊球?
Smart正常咁屈到JJ Smart本身撞得
部份SF都撞佢唔入 仲要佢成日Flop

MB最尾個球應該Draw到
雖然Horford雙手好似好直但夾住左MB隻手 按前幾分鐘既吹罰標準應該要吹 仲要講緊76人主場

呢樣就一向架啦
我認為比數事少 係隊波仲有好多野要執

唔知係咪Harris既身高關係 總係覺得佢接波前個動作唔夠威脅 (無半座抵)
佢見對手Mark住自己起唔到手 又好似唔知ISO定唔ISO好咁

Ben+無限首輪拎去換Harden,Champ埋都得

brown抄rivers功課啦
點set play比harris

寧願換沾屎

你講reddick守個波 MB係後面Block佢 吹Reddick個球?
Reddick第一下隻手按左落Smart既前臂度=>Reddick就拍到個波=>Smart交戲抱住自己腳眼示意俾人整到隻腳

最奇怪 明明睇鐘得番好少時間 球證吹個下又唔係吹Reddick第一下打手 (吹得好慢) 但Shot Clock又無violation 我真係O咀

或者我應該講出手選擇唔太好
好似有球過完screen 但都冇擺脫到就直接起手
正常嚟講冇乜特別
但佢今日3分率差既情況下 我覺得唔太好

佢出手選擇係唔好 至少今場一定係 但我同時又會見到 人地同我地既分別
我地成q日要MB係高位hands off 但係D hands off無變化 下下都係JJ跑出黎用MB身體擋一下三分 起唔到手就傳俾MB 傳唔到就TO/勉強起手
人地Horford就唔會下下背住籃框 反而係面向籃框睇到成場布局

同埋都係個句 人地走位係幾條走緊 我地走位 下下都係得控球加多一條友走緊位 可能有2-3個人得個睇字咁企係度

唔係，嗰時淨翻一分鐘，
塞半場開波，三個圍住horford
照平常咁trap法吹雞係冇咩嘢
但前面同樣clutch time horford咁樣foul mb又唔吹，
76 trap佢hi一hi foul都foul唔切
尺度未免分別太大

只可以話 分數 狀態 (Harris今場命中率同Butler FT) 球證
呢堆野唔失望都好啦 隊波自己既表現 我都係唔太滿意

尋日Mike scott表現幾好
對面Mitchell Robinson 幾勁 特別守波
連block MB兩下
MB賽後都讚佢
Nyk如果用太多Robinson可能tank唔到😂
如果唔交易KP 可能仲好

上年draft我想過一輪尾揀佢

佢臂展屈到呢

“It just excites me really to know that I have coaches that’s going to push you to be better and not just going to tell you what you want to hear,” Fultz said.

唔知講咩好

事實bb對球員太好

咁搞法…閪下年繼續唔識射

首先佢要唔傷同坦白先
係咪100%都唔肯同球隊講時要人地點 push

一單還一單
你可以屌鳩bb太寵bs，
但fultz呢番話係幫唔落
場都落唔到點push佢呀

之前hoopshype訪問hanlan又唔肯爆料

Trade完都仲係咁弱

冇mb等於冇防守 冇jj?
其實Harris 係咪都唔算正統4號

以依家年代佢係正統嘅，
放喺十年前咪唔三唔四

ben仔射3分!
不過唔入

J Simmons垃圾到🤬
話左唔揀Ross係低能架啦

無embiid既76人同無杜汶澤既頭文字d一樣

Boban傷左?

係咪應該用多啲james Ennis

無所謂 邊個有可能打出狀態就邊個
家下目標係增加季後賽既x factor
攻擊型定ace stopper都無所謂
不過我對BB晍敢太大期望

Bolden同j sim就係x factor

有無人同我一樣懷念傳奇豬閪富?

係增加 x factor 之前
最重要其實係正選嗰5個增取時間挾一挾
可惜 MB 傷咗

最唔夾一定係bs

MB 收咧定係playoff 先出到？

記得係抖個幾禮拜

好似係
佢All star break之前好多場都係questionable
幾場都想俾佢休息 但最尾都俾佢落場
好在無咩大件事
Baban有傷 家下可能俾番Amir打
唉 希望BB借機俾Bolden再打多D啦
表現唔好都要架啦

呢段時間都係俾佢抖吓
最難啃賽程都過咗，好應該俾mb儲氣打po
上場打pels出bolden打正選算幾意外
但睇到bolden如果應付到5號位，
對住速龍公鹿嗰種變種陣容，
會添多些少變數

速龍打快定用gasol對付MB 我地都需要Bolden 佢既機動性好緊要

終於贏到

無睇 有咩評價

我啱啱先醒
淨係知斷咗thunder對76人嘅連勝紀錄
都好似差唔多有十年
好感動

去到尾段都係得 JB 一個自己 iso 到
佢一打鐵基本上就講運
睇 BB 個 motion offense 傳到邊就求嗰個準

我睇stat 上半場靠Harris得分 bolden同BS好早個犯多
完場就bolden好似幾好 patton比調上15人但無得上場 BB都係寧願用Amur

所以我咪話應該用選Ross
要j Simmons 不如簽Brewer 或用Zaire

我覺得不拿唔多似肯續約

一樣睇法，我覺得續Tobias夠啦

下....玩野?
一個講緊Butler未必願意續
一個講緊唔洗續Bulter都夠玩

其實咩直真係願意出ross？
簽得brewer反而係唔洗換ennis
Z smith就俾佢養好個傷，練好射波，
下季重用都未遲

最好就續曬啦
冇咗butler都好難搵到第個

老闆都放咗話
錢唔係唔肯俾
但好睇 playoff 打成點

JB已到頂。

J simmons廢到

呢個係定心丸
而佢講既野都合邏輯
就係做得交易預左俾錢

有冇人睇緊
好刺激

睇緊 Bolden防守經驗太差 成日俾人Fake 搞到PF太多

真

一來啦
二來佢個Size根本守唔到賤種表弟

Bolden 未 ready
Scott 同表弟個 match up 好睇

jj 冇左mb 好似變左路人

Scott 都無 size 守
但佢拉到表弟出黎

JJ爭氣啲啦

大佬你下下要 MB 做 screen 先識打咁死得啦

tj 呢個defense

Bs是咪on9

後段亂咁黎嘅問題依舊

呢隊波真係輸經驗
一去到 clutch time 啲 decision making 差到
直接俾 JB hero ball 好過啦

依個我同意

咁呢樣唔怪佢
但係佢PF太多 已經係好多場既事

最後死都要 Simmons hold ball
緊要關頭根本應該俾 JB 發動
明知 Simmons 罰球唔好仲俾個波佢舞
Crunch time 你放佢係 weak side cut in/ 搶版實際好多啦

完全認同

B. Simmons 差D 4雙
9to…

個球唔似Green想foul佢 應該唔係hack
但的確俾JB好D

jb個問題真係死局

max佢佢擺明唔值，但唔max佢又唔留
錢又無訂洗

對 Magic 呢場就顯出 JB 入黎最大作用
Crunch time 交俾佢打咪 overthink

JJ回復返，又救返隊波

其實close game睇butler吧
JJ同BS真係得1至3節做到野

只要bultler clutch
基本上max硬
就算所謂有更好選擇 果d球員有幾想黎？ 黎到又未必有bulter既鬥心去推動班細既

就算佢既打法撞BS打法 BS打法點都要改 多d投射 多d低位 少dTO

如果畢拿接受依加角色，我覺得max都ok ge

今場對魔術第四節倒水倒到 101-99
直接俾個波 JB 自己舞實際好多
起碼人地唔會 hack

我諗佢未必完全滿意
至少BS既打法今年都講唔上有明顯分別
都係無咩off ball 無咩射波 無第4節
我諗Butler只係接受BB講既「未來」(我先假設BB都認同BS既打法要變得更多元化)
都未計BS肯唔肯 (我又假設埋佢肯就做得)

mb係咪out of season了

咁樣輸比公牛。。。

最尾係再開多次波?

係，班人係更衣室出返嚟
Otto Porter換咗衫去做藥檢

其實係咪教練團問題？
射波又唔準，TO又多，場場都倒水，關鍵時刻經常亂到七彩
隊隊波都3分為主，76人莫講話3分，連2分都未射得掂
仲想拎final，東決都去唔到
睇到好嬲

無embiid嘅76人只係比tank隊好少少

無embiid連東岸13既公牛都輸

沒有embiid, 76人什麼都不是

要keep住東岸第3

Mb健康 唔洗首輪對塞就好了

其實黎緊個 offseason 太重要
如果係 fans 想對波好的話第一輪對 Celtics 未嘗唔係一件好事
衰咗反而有機會係 offseason 修正

都有道理 對塞先試到自己實力

我覺得jb一定唔續約，會去紐約or lac

掉j simmons條撚樣去87ers啦

Agger 今年當佢3d 4th option 咁用

遲下Ben換約應該比較難有大操作
應該要照簽左Harris JB先 日後用來Trade都算係Asset
除非有KL/KD/KT 或者Ben西生性

JB 肯簽就放唔返出黎
換 Harris 最大嘅好處就係有佢 Bird Right
唔簽 JB 都仲有 cap 補人

今日柒ben比人顏樽

JB硬上字母果下睇到射左

76 入面jb clutch time 最信得過

岩呀 單講呢樣已經認為要簽佢
MB都有少少機會係clutch time有貨
BS真係算吧啦

我都覺得要簽
一黎clutch time 有貨, mb harris一時時，bs就唔洗提啦
二黎佢依家進攻 3/4 option都好似冇乜不滿

我覺得真係唔能夠排除佢接受 貢獻防守同關鍵時候ISO 既安排
Any肥 BS遲早都要射到下波同打到下off ball
變化多好多

家吓同溜馬又多翻一場優勢
就咁睇溜馬賽程唔易，
最後直路有望穩守第三
但望一望第六活塞都幾難啃

話說hawes喺d league回春，
76會唔會搵佢？
我對佢有啲情意結

Spencer Hawes?

對
三分命中率有六成
不過我幾concern佢當年打76人時，
佢心理質素都幾差
俾佢上翻nba都預佢比其他人打更多折扣

我都好記得佢
第一次睇波就是佢係76時
當時仲有jrue iggy t young等
就係咁做左76迷

3分高塔理論上適合
但唔知佢依家其他狀況例如防守速度點
簽番佢我都覺得幾正

防守都冇咩好期望，
當年已經唔係好，依家只會更差
最值得留意都係佢嗰59.8%嘅三分命中，
可以假設佢wide open的話，
照計係交到貨，唔似得之前muscala咁

諗漏咗樣嘢，
佢一向唔係隨時禁制就有嘅配角球員

呢樣真係死得
家下後備內線要守多d
得翻十場左右 夾唔切
我寧願睇下patton點仲好
始終巨神兵移速低 萬一bolden cover唔到佢或者foul trouble就gg
Scott有貨交 但主要係三分

76ers Net Rating

MB 8.1
JB 7.3
JJ 6.3
TH 2.8
BS 1.7

點都好過打塞嘅
不過網都追緊 有機第6

Who need MB when we have young prince

今場BS真係打得好 多左好多平時唔用既move

佢做 pick 俾 JJ 後嘅 option play 好掂

今年打得無舊年後半段咁好，成日都淨係close game贏

舊年playoff前士氣好高漲

我認為係trade完黎 隊波夾緊姐
士氣慢慢高緊

第4節真係 JB carry

暫時佢係最可靠嗰個
呢2場，班後備得分低到…

溜馬又輸 睇黎第三好穩陣

佢地頂唔住都好意料之內
傷個頭牌

佢地真係幾慘
Btw 今場贏塞好關鍵 心理上有大幫助
萬一季後賽再遇都無咁下風
Playoff家下要睇Harris對Griffin呢個matchup點

我覺得反而係睇 JB 同 SB
Pistons 之前打得好係因為3分著哂火
You let Griffin get his points and shut
down others
另一個打法係玩 mismatch 籃球
MB bully ball 消耗 Griffin 體力

閪傳返畀JB嗰下，差啲畀人偷

網隊氣勢幾勁，殺緊上第六
Pistons/nets邊隊好打啲

應該pistons好打啲
網後場幾有火力 我地會比人狂爆

都係100% 4：0既波

我覺得速龍最勁

Nets 無底 76ers 又有人守 Dlo
但 Nets 嘅 X factor 係多好多
班後生癲起上後唔止 Dlo
DVD/ Levet 都可以 Kobe 上身咁

相對下穩陣嘅係打 Pistons

認同 (不過就有人守dlo我就有保留)
網隊士氣波唔差 係PF/SF位比較弱

至於上面話100%嬴4:0 我有保留

MB一到尾段就on9到震，連續2球TO

輸on9 波，屌

點解會搵 Ennis 做 screen 俾 JB
定我睇錯
呢啲咁嘅 half ass screen 直接搵 JJ做都得啦
起碼自己起到手

又輸畀Hawks…
衰自己on9，JB都救唔返

係咪BB嘅戰術呢？MB Tobias企2角，等JB自己發揮，射失就閪去搶板

唔係打boston都有得打

正常係拖到最後
但BB 搵 Ennis 做 screen 係弱智

1) 人地一定 trap JB
2) Ennis screen 完等於無 screen
3) Ennis 無自主進攻能力，JB 被 trap 後勉強俾到個波佢都無用

正常你搵 Harris 做 screen
你睇吓人地敢唔敢咁樣挾 JB?

再唔係你搵 MB 做 screen 都得
退一萬步搵 SB 做 screen 佢無3分都有能力剷入去

連boban都射埋三分
病閪知唔知個醜字點寫架

數據要緊

我覺得佢同Westbrook一樣

睇數據，Tobias Harris好似愈打愈沉
究竟搞咩？

佢本身比較被動 而且戰術重心唔係佢
BS aggressive左
而且butler都要為大局 佢多少都要
最緊要做到外線威脅 做到效率 唔好做守波黑洞就夠

然後好多場都係一人打一節 特別係embiid唔出個陣 感覺還可以

Bolden 3分咁勁

都係覺得今季76人差咁啲唉

唔明點解BB咁少用佢
同埋boban傷癒後，又係少用咗

本身佢係raw嘅
之前出佢又真係因爲冇人用先出
依家進攻scott又同佢撞到咁緊要，
打5號佢又太單薄
不過季後賽我幾旨意佢，
一對住速龍或者鹿啲變種陣，
可以增添多啲變數

其實係
季中陣容大執，
Harris都還好，
Butler冇可否認第四節係值得倚賴，
但大部分時間都未話實實在在咁融入個戰術
我係對面就較定timer，
頭三節守死bs同jj，
第四節先守butler
呢個係我認為76人今季最大劣勢

同埋個bench冇咩力水

好似又係冇一個個人得分能力或單打能力高嘅後備

好同意你呀彭導
Boban頂得但協防慢
Bolden就會變得好有用
Scott 3分咁hot 的確Bolden起手既機會同需就低左

姐係話 有一套嬴波公式 但係無plan B
戰術變化一向係BB弱點
最大件事係Plan A未去到好強，更加唔好講「無解」

唉 當初就算Ross未去到任選 我寧願俾多D變ROSS
家下J Sim可能出到唔到佢出

一冇mb就廢勁多

今日無埋JB就更廢
閪仲未擔到大旗

無啦簽Monore
好過無既

唔會跌番落第4掛

鷹隊私家雞

smith 上場時間多咗
mb對字母哥個match up好正

MB無手感

死啦 頭先mb飛身想守完字母之後
好似拐下拐下咁

希望佢無事
否則playoff一輪玩完

咬到咁緊，無JB輸硬
劇本一定係MB上腦，TO/9射，完場

今場幾好睇 係真係(又)輸個尾
但再一次反映閪面對高度防守的作用真係好低

Smith Bolden Melton三個都上左近二十分鐘
算幾好
Smith果球快攻炒粉快到傻左

跑得太快炒咗
但之後即刻比人入球3分先最傷

Smith連續兩場都鳩下鳩下咁

有無人睇左？有無咩發現？

季後賽第一圈可能對magic 網隊
對magic 就期待fultz既反應 Ross同Gordon狂得分
對網就真係有暗湧 後場失守

Monroe 即戰力好似唔錯
終於有個正宗後備中鋒

呢幾場我都睇唔透睇係hea打
定係真係無左embiid之後廢武功一樣

冇mb+冇埋jj

出個高佬陣
MB + Ben + Boban + Greg + Bolden
後備又有Amir Johnson / Mike Scott

我覺得近來鬥志都幾低…又無化學作用
同埋有心無力，好多球員命中率都極差
宜家唯有指望JJ MB健康同超水準發揮
用咗一年時間+交易，我唔覺比上年好，一輪出局都唔出奇

第一輪應該唔會既
冇東決既話高層應該唔會留jb

唔留BB好過啦 覺得係佢問題多d

成手靚牌都打到咁柒

最大問題始終係 MB 同 BS 共存
要現階段嘅 BS 係 crunch time 發揮佢最大作用就一定會壓縮到 MB
反之亦然

BS 唔識射波的話
放走 JB 補咩人都一樣
純粹係再買另一個希望

手牌係靚唔代表易打
宜家佢就好似迫住打十三么單吊一隻咁
要食糊又難
想轉章又難

岩呀 Fair D講 今年交易左幾次 默契唔好都幾合理
咁當然BB就一向戰術弱既

拎傻閪ben換Harden

我肯定champ硬

拎bs去主pf副pg咪可以同embiid共存
bb作為重建型教練就真係可以功成身退

佢嘅噸位做 PF 又做唔到 stretch 4
Low post 進攻係靠 mismatch 打人地 guard 位
進攻時點主 PF?
Celtics 守佢時唔持球直情係唔跟出去
點做副 PG?

當一個 franchise player 係 crunch time 最有效率嘅 role 係 weak side cut in 搶吓板時，本身已經係一個問題

擺佢係pf就預左唔比波佢打架啦 同外線pnr然後佢又有分球意識既時候都叫有威脅啦 佢始終都算係全新既物種 比d耐性佢練下射波同打一d得佢先打到既play

點解話佢壓縮到 MB 就係係只要 MB low post 攞波
守 BS 嘅都係可以縮入禁區
除非 MB 有天眼傳到俾佢 weak side cut in
所以點解 crunch time 現階段攞波最有威脅係 JB
就係因為佢自己係外線起動
有足夠 vision 分波或自己上
咁 BS 企埋一邊 JB 都叫牽制到令守 BS 嘅唔好離 BS 咁遠

不如咁講啦 如果BS 低位進攻好D 射波好D 係球員配合上自然彈性大好多
強如Geek Feak都做到3分Wide Open願意起手同會入先
到BS做到呢堆野 BB係戰術上無加強到先再講炒佢啦
而且呢個打法 係要有個少控球又有3分既PG 正選級別無幾多個選擇
Shake Melton做到 但除非佢同BS進步超快 如果唔係短時間只會係Melton代左TJ上場同BS一齊上陣打幾分鐘
我幾認同Yankees巴

至於今年Playoff 講堅 雖然最近士氣幾弱下
但就咁講Bolden Scott Zhaire Melton都係奇兵
只要MB身體頂到 加上幾粒星輪住交到貨
過到第二圈都仲係樂觀既

點解Clutch Time係交俾JB 我諗都唔洗解釋
長遠睇 MB同BS事旦一個做到Clutch Time Finisher仲可以 當然暫時兩個都唔樂觀
BS係呢方面既長進就係 由Clutch Time負作用 變到 傳波俾人之後識得等執雞 當然 我希望佢今年Playoff再進化 至少唔好全個第四節都負作用

Kemba Walker好似想走
如果暑假簽到walker，咁可以放走Butler或harris
好想睇Embiid同walker打pick and roll

如果簽到walker真係正

其實閪好似lbj咁打3號位有冇得諗

Harris 一定留架啦
Jb就睇成績
走左jb clutch time 冇人接手

球權到時就有問題, WALKER要上手先得

JB OR BS 是但走一個就岩

HARRIS反而要留, 聯盟上PF佢算唔差

防守上可能 進攻就無可能

想球隊好，係bs走㗎喇
四個正選就佢一個，勉強冇幸福

岩呀 一係佢變 一係佢走
家下係圍住MB build既
Walker黎既話 係BS走 JB留都未必夾到
Harris雖然都幾三佬或四佬feel 但正正岩我地用
而且佢同boban好gay好正
家下係要個center係某d時候頂boban後備中鋒位
Bolden長遠都係pf岩打少少
好似holmes今年完約 點睇？

第一場對網 係香港時裝今晚2點半？
我認為6場內進級(如果MB出到)

我真係唔寄望佢射到好準 佢肯起手射啲long2/3pt +~30% 命中率我都己經收貨 因為個重點係要令到防守肯出來守佢 而唔係收入禁區 收入去佢想鏟又鏟唔到 mb又畀人夾死
以現時能力 佢同mb係完全唔相容 佢再無進步真係trade走佢 係可惜 但佢同mb畀你去取捨 大家都知道個選擇啦

5場

老老實實，bs咁想去lakers就由佢去

我覺得Lonzo Ball其實幾岩打

唔痴波，敢射3分(雖然唔準)

防守g位都係大鎖級

其實真既
但佢老豆真係煩到cancer
潮無其他球員岩我地
不過咁講 潮人亂起上黎亂交易ball都有機

今晚開打

76難啲放走賓
就算知唔夾都會死攬
特別係Brett Brown 係度

認真，ben除左無射波真心無弱點

守波由1守到4。籃板能力極強，transitions能力強。
心態好，passing skill強

我覺得依家話要trade 佢言之尚早

認同，希望休季真係練好射波，long 2已經滿足，唔望佢有3分

Playoff又可以見到1分閪

Boban 同 Monroe 輪流做下C 位奇兵就好
MB 可以唔使chur 咁多

PF 位，Mike Scott 同 Bolden 拉出去射三分波都幾好，係防守衰d

或者咁講 只係現在未到話好多球迷/外界意識到BS唔射波所產生既Spacing問題對成隊波有幾大影響
當到左某個時間點 到時好多人都小呢種樣 就會壓到佢一係走一係射波
(當然 可以預見係呢個moment出現前 有其他球員會比人小 特別係JB同Harris)
但根本就係要其他人就BS一個就好難 LBJ都要射波啦 何況隊波係圍住MB build 所以佢自己睇路啦

心態好 呢樣我有保留

樂觀左少少
對面Allen防得幾好 進攻都射得下
Monroe同Boban防守腳步太慢
如果分數拉得開 或者MB真係頂唔緊 咁先可能會明顯收起MB

真
有時睇波feel到佢係hea打
本身性格唔係個類
籃板好多同wb一樣 係就咁拎落黎 好少可係搶

屌佢老母
第一季休左成年，乜都冇練過

準備好了

無眼睇

TH JJ都射唔入
今場個勢危危乎

bb d調度廢撚過狗

又係靠 JB 打 ISO 救世

簽佢地harris番黎就係咁用 打bb d戰術有撚用咩

MB 都叫情有可原
BS 真係出黎搞笑

季尾練起左smith又唔出下 搵佢守應該點都好過紅撚啦
對面五小又唔出下bolden 起碼叫做靈活少少既內線防守
bb一日係到七六都唔會有好結果

睇左半場仲點撐BB啊
靠JB一個打iso

仲放唔放 JB 走

我都開始諗真係要轉教練
MB幾下Draw Foul都睇得出佢狀態唔好 無力咁
過左一陣真係換左出去
佢狀態唔好就唔好出啦
不過就算唔傷 我覺得佢High Post/3分線選擇真係幾差
9Fake/9射

BS就唔洗講 口臭

如果下半場網double team JB
可以提早訓覺

Nets 醒嘅就唔會
用以前 Celtics 對 LBJ 模式

然後理想上係harris接力carry 最後mb紅撚回勇終結比賽

但現實係bb會叫大家跟戰術打

見到閪坐bench先係最開心

屌一恰著就追返 一起身睇就比人拉開 唔撚睇啦

認真 有時唔係球員能力問題 係BB根本唔信唔俾機會佢地

第一輪出局應該會炒BB
但JB應該都會唔肯留隊

如果教練唔再係bb 或者只留harris都可以磨合得好過而家咁既死款

入唔到東決都炒啦
根本有眼睇 仲衰過上年
似打街波咁

除左butler 每個都打得咁撚差真係唔簡單

成5點半 我就盡量簡單總結下我個人感受
大致上就係「重覆犯錯，手感更低」
有睇上年Playoff既你就會知 意粉同Sofa根本先係上力主力人物
而且兩個都係天然手感 唔係特別起Q
好啦 開季前兩個都唔續 我已經好不滿 唔提啦
上年對熱火同平時對其他隊 (特別係網隊) 守唔住對面Guard呢樣一直無咩改善
上年對Celtics既時候 狂比人屈JJ低位mismatch 仲有其他mismatch (好似得人地有mismatch 我地就無咁) 一直都係咁 叫做多左我地打人地mismatch既智慧
正選五子
MB:以為上年因傷先令到Decision Making弱 到今日 High Post策應都係咁差 但BB都要佢咁做 原因無他既 「令低位空間多D俾其他人囉」 同時Handsoff俾JJ 不過佢傳波的確有進步 但同時睇到左手背籃控球弱到佢自己都唔信自己做到 下下都轉手控
Harris: 拼圖型打法 心理上三佬或以下 唔怪佢 預左 而且正正因為咁先岩我地用 而往往佢只會係 球隊表現好，佢表現好 反之都係
Butler: 唔洗講 成隊班食左屎 佢就仲係「星」 咁你明啦 保住左唔洗半場熄機 半場拎超過二十分 仲要防守睇DvD 唔易架
JJ: 上年非關鍵時候依靠Handsoff俾佢 佢就托海式射波而成為球隊平時得分來源 曾經呢一招俾人睇通左而安排佢接波後可以傳波Roll in既MB 但可能因為失敗加TO情況好多而令呢個Play少用左好多
加上年齡問題，穩定性低左好多 Clutch Time佢唔TO/FT都炒就已經收貨
BS:射波造成Spacing問題 我相信Front Office應該會有，至少開始會有Plan B (我初步諗Trade Ball番黎，同時如果加上Hart,Kurzma就好啦)

後備方面可以死心
唔係球員能力問題 係BB問題 佢唔信後備入面班後生，所以唔洗諗佢地會有任何一場成為X factor
Scott 應該做射手 但又無咩機會同出手權俾佢 (似Harris情況) 仲要用佢加Harris一齊上場當雙前鋒 我睇唔錯有咩效果
Bolden應該出黎手防守同射下三分 今場又係無機會
Zhaire有防守 又唔出 根本出佢就可以令Butler留到體力進攻 (下半場明顯累累地)
Shake Melton 連波3都無得換你就明啦 但係佢明明有防守加三分 BB都係安排TJ成為唯一一個後備控球手/PG 咁都唔食屎 根本就係上年季後賽唔用Fultz既情況 唔係話Fultz/Melton有幾好 係TJ有佢既弱點 而人地一早了解到

一句到尾: BB唔變，第一輪出局都唔奇 如果真係出局，BB一定第一個比人炒 至於BS會唔會因為咁樣比人Trade，又真係要睇Front Office點睇

Yankees巴同彭導訓左未?

BB 今場係完全俾 Atkinson 屌打
MB 無解Nets 係非戰之罰
BB 出 Boban 人地即刻拉佢出去往死裡打
人地好明顯係 plan 過
JJ 係度就重點攻擊
Scott 出黎又係點都 switch 去 iso 佢
Neutralize JB 同 BS 嘅防守
對比下 BB 進攻完全無 flow 可言

笑死人咩 垃圾波

Harris 係 Clippers iso 唔差
但今場唔多敢打入去
唔知咩事

我都仲係唔 點解pnr可以少到咁
點解唔用bs做screen 要佢roll in順便練佢finish 好過係weak side得個企字
Harris又係可以pnpop
唉

JB 同 TH 唔係起手特別快
BS 做 screen 的話正路 Nets 守佢地一定係 under cut 追
呢招 JJ 用效率先高
但佢都俾 Nets 輪姦咁濟自身難保

一訓醒 見到輸咗 再加上你地評論都估到咩事
我超同意你地所講嘅野
特別係我地好少打mismatch 同 pnr bb嘅調度 閪(唔洗講)
mb傷傷地都算情有可原
希望jj 同th 打番好 尤其係th 佢最近狀態真係好差

根本就由上年po 已經知bb 調度好有問題啦
如果上年唔係靠意粉同 Ilyasova，bb 比人炒撚左啦 渣住成手好牌教撚碌柒咁
我會話佢係一個好好嘅過渡型教練 但係帶唔到隊波上另一個level

我覺得分幾個level嘅 過渡型教練就係調教好球員嘅定位 然後真嘅好教練就戰術上調配上更好 最近嘅例子就係公鹿kidd調教好堆未來core球員 然後今年轉個戰術調配上高一班嘅Budenholzer起飛 但我覺得bb連第一步都未做得好

唔知76人會唔會頂薪續約閪佢呢

Ben 子係有天份，可惜再咁落去實累死隊波
Trade 走對大家都好

俾你揀 Ja Morant定Ball?

最怕trade完閪之後佢開始射波

我都驚呢樣 到時嚟復仇

如果炒BB，請邊個教好？

76 人呢隊西波 full team 主場比人屌打 on9

今日個埸amir輸緊喺bench㩒電話

不嬲覺得佢揸流攤

Boban scott兩個都係一步過 點搞

Ball 好似幾易傷
JM就身體質素好勁咁

兩者比較就JM
佢由高中上大學都係underdog姿態
呢個環境下我比較buy佢心理質素

JM
Ball 最大問題係佢老豆同背後個團隊
Cancer alert

佢個女好似重病，佢要留意個女既情況

No excuse ga
正常係 notify team 俾佢入返更衣室

咁又係咩大件事既如果個女重病

好難唔頂，佢大把叫價能力

我個人幾想拎佢換lonzo ball+pick

原來係咁 都奇怪點解球隊會俾佢帶電話上場

Ja Morant 話唒都有penetration 我地都需要
不過我怕水份 話唒同Dunn一樣 細學校 數據易拎好多
不過要trade都trade到 話哂roty
至於射波果度 如果真係咁都無計 我都俾哂時間佢

輸波係唔開心 分翻開兩件事 我幾認同 佢pro開 應該真係有重要事 而且佢咁做應該係得到permit 佢後尾入更衣室 可能就係有野要直接講電話
換轉一開始就入更衣室 其實都有野可以話佢 算數啦

尋晚睇完半場，失望到熄機訓覺
本身都估到守唔住Russell, dvd, LeVert, 但估唔到d進攻可以垃圾到咁
Harris，JJ射極唔入，BS塞死左個底，MB下下都要由三分線打入去
希望下場Brown執返好個進攻（雖然冇乜可能）

嚴格講 已經唔係走位問題 係企位問
長期MB企出面 (狀態好都叫射到一兩球) BS企低位但次次都比人推到出去long 2底線位 (應該認為無波係手就無野做到)(我又諗起shaq係TNT笑howard 同barkley一齊講內線要點攞位) 搞到另外三個比人重點守 咁點玩呀大佬
Pnr一向都少 下下都係JJ做screen拉去三分線 明明Harris bulter MB幾個都係好全能 BB有無諗過點攻？
賽前akinson話研究到d野 結果就係五小打爆你
我地呢？
Boban係好波 但明明上年都有五小攻擊 就算用harris or bolden無sofa咁好 都要試架啦
結果就係bulter爆左半場 追到好近 bulter一去休息就gg BB平時保守 到想變先發現 小 原來無test過 咁俾咩正強定後備你都係無用
BB根本係個爛好人 Fultz走果時都話 永遠只係同球員講佢地想聽既野 只係試嘈球證 對球員只係得慈父果一套 唉 成個雲加咁

BS企低位，如果佢攻到都冇問題，最慘係連係低位都攻唔到
BB其實同mark jackson, jason kidd一樣，帶到隊波差唔多成型就可以走，要搵個真係有戰術能力既帶隊波爭冠

佢係嚴既就唔會縱容ben攪到今日咁啦 擺明一早要屌 行到今時今日仲要mb就佢 佢佢拎波就慘 下下要係三分線接波自己攪入去

呢到講開 其實我覺得dunn唔係水 係嗰年draft細年(嗰年選前除咗BS同IG係基石 其他都係普通)加啲人高估咗佢 佢打足大學四年加最後一年都交啲咁嘅數據其實係唔掂 早幾年跟過木狼一排嗰年我draft係J咗好耐buddy hield 但JM今年先sop 潛力同能力都大過dunn 應該唔會好水 唯一係細隻咗啲 有機會好似吹羊咁上到來畀人撞返幾個月先識打波
但對比ball JM有自主進攻能力 已經好好多 仲未計ball其實係勁在2nd passer 而並唔係一個好嘅playmaker
再加上BS畀人看穿晒手腳 換ball都仲有機 但同tank隊換pick pick JM真係未必可以

不過吹咁多無用 brand隨時都係會max留BS

Dunn 打足四年 仲要細校 就算細年 都上到咁既名次 多少都有水份
JM勁在真係睇到D moves 好順好吸引人 有時候有體力無Moves都無咩用
其實我就覺得換JM/Ball都無咩所謂 反正有Bulter同Harris 家下唔怕無人得分無人ISO 係打落夾到先再重要
Brand會點做又好難講 佢係playoff都曲到直咁講季中既trade就係為左季後賽走得更遠 除左暗示萬一表現唔好 BB無得留之外 同時Show到佢唔係為Trade而Trade 佢係有目的而Trade既
如果將呢樣野理解做隊波成績同長遠發展先Brand既目標 佢做野係務實既話 trade BS都唔係無可能 反正佢Trade Value依然幾高 (咁當然到時緊係話問題出係其他人身上 BS打法係無問題既去維持佢既Trade Value)

BS既心態根本就好差
為左命中率 死都唔射三分
為左上精華 只入樽唔做好layup
為左留係Confort Zone 永遠9勾都唔Fade Away
個波一唔係佢手 唔係佢發動攻勢 就企定係低位 好似隊波佢無分既
準確講 BS家下既問題唔係射波能力低 係射都唔Q射 企又企去阻住地球轉
佢唔Q改 比咩球員佢都死 當然條友咁中二病 心入面一定係覺得隊波唔以佢為第一核心點點點咁

To put things in perspective

3PT
Nets 11-26
76ers 3-25

FT
Nets 24-26
76ers 29-42

就算單憑 talent 76ers 最後都應該入到第二輪
問題係 MB 個膝頭去到第二輪仲頂唔頂得住

我本來都反對 trade BS
但完季後真係要諗諗
無論從 cap 角度同 team structure 角度睇
Trade 佢可能真係最直接嘅解決辦法

一年後既尋日都係遠緊同樣既野 當年我都叫雲加走 我今日對76人諗法都接近 球員果度唔係能力問題 係態度問題 係配合問題 教練果度係能力問題 兩樣都唔見得俾時間就會改到
籃球唔係足球 籃球場上一隊只有五個人 同樣得一個波 每一個場上既球員表現如何對戰果影響更大 同時戰術更加重要 自由度比較低 無得好似雲加咁叫球員上場打天份波 籃球史上打「天份波」可以屈機既可以3個都係 LBJ都要打戰術 LBJ唔鐘意射波都要練到有射波 至少係Wide Open有威脅既 BS既天份無咁資格話唔射就唔射 佢可以唔射 咪睇下佢生涯可以有咩成就囉 但係隊波唔可以任由佢任性
當然 BS換咩人 BB換咩教練都係要好好考慮既

仲要Bs 呢條撚樣啲氣焰好撚勁 比主場球迷boo 仲要屌返佢地轉頭 唔覺佢有改進嘅心態

等左成年都冇進步，難啲唔boo條契弟

BS手都唔起下真係無眼睇
就算好似波咁得二三成命中都無所謂
但射都唔射下外圍真係完全唔明想點
就連boban monroe都入過三分

未得閒睇精華 有無簡評？

ben收曬hater聲

認真講我唔覺
今場 Nets 係輸底

BS 一定要 TRADE 走.

姐係今場上場有咩分別？

MB BS 全部硬打入去
搶板 second chance 繼續往死裡打

BS多咗壓入內線打
但只係因為網內線本身就廢
對住內線防守勁嘅隊應該都係攻唔入

一對返 BOS 咪又係上年咁囉

咁講啦 我睇精華就咁睇既
以一場之內做到咁既調整 我暫時係收貨既
防守果度 明顯係要求MB/Boban 企番前 收縮控球者既空間 寧願俾Allen有機會Roll in 兩害取其輕 都係好既安排既
進攻上Harris 起手積極左 BS 多左剷入去 (我唔知佢仲係唔係成日企係低位 雖然我預左佢係)
Scott同JJ進攻交番D貨 咁起碼上場唔係負作用先啦
BB用人方面都「大膽左」
有8個後備上陣 上得最少時間既Monroe都有8分鐘
當然好大程度係因為第3Q爆左 有相對既「空間」俾佢地上陣
同樣MB頂唔緊都係好影響 但至少保守既BB願意咁做先啦
不過最好做緊MB無事 人地出小球既時候 不妨用多D Boban/bolden/Harris打5號位
Zhaire Smith今場場都無得出 明顯反應BB低估對方後場既威力 堅持出JJ/Korkmaz呢類「七傷拳」 上年守Wade都會用下Anderson啦 唉
如果咁睇，呢一圈都有機會贏 但係長遠...我睇法都一樣

shamet 係快艇打得幾好

一向都祝福佢既
佢如果有埋自主進攻就不得了

有無巴打岩岩有睇?

Tj smith bolden打都無得打

我見Smith著緊便服...

出bolden唔會好過monere咩

我都覺得係 條友又無射程 又無防守
進攻又軟 Mismatch都屈唔到人
有咩好?

終於起到身睇76人playoff

屌你monroe咁垃圾仲出
試都唔試下上bolden
Bb食屎啦

喊出黎

認同呀 唔知咩玩法

輸波一定係BB嘅責任
死用monroe

頭先boban係進攻犯規?

係 球證真係亂吹

話左BB用人太保守架啦
Bolden進步幾明顯 季尾MB一直狀態唔好 要休息 咁就應該試多D Bolden啦
Monore進攻交到貨既話 我無咩意見
但狂唔入 防守又放題 咁都仲要死用
我寧願用Amir Johnson
都未講SG果個位 對面Guard咁勁 上年都仲會用Andersen對Wade
第一場對Nets落後緊 JJ又無貨 都唔用Smith守對面 咁點玩呀

Amir 同 Zhaire今日都便服
但我都認同要畀下機會其他人
Monore係全隊唯一負數：-9
都唔試下bolden…

兩睇
呢個series對網嘅方針一定係強打內線，
用johnson隨時更加進退失據，
需知道今季johnson稱唔上咩戰力
出bolden唔係唔得，
但對住網唔算好適合，
對面搵人守佢真係唔難
加上經驗尚淺，
未到特殊情況我都唔會出佢，smith都一樣
Bolden應該會揀啱對raptors時出
Smith用途上暫時同tj撞，
今季多數坐喺場邊學嘢就算

TJ同Smith 兩個Size差好遠 防波既對象都唔一樣
Monore比人狂爆 進攻又食左屎 如果唔係我都唔會話應該出下Bolden
家下唔出下佢 想佢對泡泡龍既時候有表現都難 (我明白屬性係岩)

我見Reddit有人提出應該下場都收起MB
我堅認同 始終佢身體重要過全隊所有野

其實呢個series收起都可以

係 只要有人交到貨 贏應該可以

今場好在對面收起levert
好在Bs係領先好多既情況下倒數 係人地追分既時候交到表現
其實後備打得好廢 Scott一無手感 成場都無 個要零分
Ennis守波還好 三分又係無貨
Monore就直程死左去算 強力建議下年簽holmes 雖然跳跳虎 但岩用又熟路
BB係保守到用scott 都唔用bolden 明明一球都唔入 守波又跟唔到對面腳步
下兩場只要正選表現無咁爆 後備既表現就會比人放大 BB極有可能繼續試都唔試bolden 同smith
我敢講 呢圈可以過到 但下圈都唔變 一定出局

Bolden岩岩一出即刻倒水
雖然紅撚都一樣負作用

打 Nets 一定係打 bully ball
Bolden 作用唔會有 Boban 咁大

弊在今場boban災難級表現

真 未訓醒 幾球牛油手

佢係經驗唔夠姐
JJ真係身型唔夠呢
佢守波係有進步 但到進攻退步

我寧願出Bolden 至少俾人打出外線都有得防

今場似玩撚完

我都覺 上半場都係得Harris打得好 Bulter都只係普普通通

依家無JB打第四節 bye bye

打爛網都打到咁
BB躝得啦

成隊波有無一個人識set screen
次次行埋去企一企就當set左
對面籃網全隊undersize 每個screen都真係完美pick走個人 一日唔執呢d細節都唔會過到二輪

真 啲pick靚到仆街
次次都走得甩

呢樣野我都有講過 果時以為係MB一個人 點知成隊都係咁

平心而論 BS 啲防守真係幾好 J
守 pick 黎講佢仲勁過 JB

橫移一步開人兩步 佢肯守係真係可以elite
都係睇佢心態

其實redick先係成隊唯一一個識set pick

對網都打到咁 下round實出局

對速龍都預咗出局 畀kawhi saikam屌打
希望唔會4-0

完全守唔掂Kawhi同Siakam
JJ又唔識入波
玩完

支持trade ben了

佢唔走jb都唔會留

今場唔知打咩
預見到BB畀人炒嘅畫面

零戰術

已經唔單止閪冇射波問題 係成隊人嘅戰術問題

無限單打/剷入去再傳返出外圍/高位手遞手傳波
我呀媽都識守啦

有咩方法守到Kawhi?

簽zaza入黎

Well 今場真係同預期好接近
BS守唔到KL
MB打唔出表現
Bolden屬性岩 但未夠實力守Siakam

反而係
明明BB賽前話會用Zhaire代Scott點知係用Korkmaz
Bulter好守得但都守唔到KL
Harris防守唔出色 但好多時都跟到對方腳步
BTW 如果BB無特別玩法 應該4比1 GG

MB conditioning 明顯有問題
Off-season 真係要操操

要休息又真
唉 開季前幾有信心 之後愈打愈衰

佢係唔夠氣
第三節尾段好明顯

隻腳有傷
不過佢有傷仲打明星賽，唔抵幫

邊個仲話 JB 唔值 Max

今場用mb 守Siakam
ben守kl
都算有調動過
但mb進攻對住gasol真係好辛苦 打唔入
好彩有bulter

無睇場波
守波對位有變動係好既
Bulter身型上好弱勢 轉BS守KL都可以既 雖然我認為佢有時好懶唔貼住對方

有無更多總結？ 我未得閒睇

點解喺playoff 啲turnovers 都仲係咁多？

ben閪肯收皮做契弟既話jb咪值囉

當jb 3d咁用真心唔使trade佢返嚟用返covington算啦

話時話 ， mb進攻真係比唔上未傷前既cousins

對住marc,Cousins可以拉佢出嚟撚狗咁撚

mb唔得

俾d時間MB，強如durant當年都俾tony allen守死，你唔可能要求一個只係打緊第三年既人就屌打哂全nba既中鋒既

格離jokic已經發哂癲

BB 基本上係將 BS 同 JB 個 role 互換
上場 JB 守可愛都守到無力
進攻無貨交
而 BS 得分係咪都無貨交
今場專心做工兵叫適得其所
第一場 BB 俾 MB 守 Gasol 保留體力
今場掉轉寧願 MB 守死 Siakam

某程度其實 BB 有啲開竅
有時唔洗諗得太複習
簡單靠 starting depth 硬碰硬反而 work

It was a satisfying ending to a difficult day for Embiid. He missed shootaround because of a bout with gastroenteritis, staying back at the team hotel with medical staffers. Then, Brown said, Embiid received IV fluids prior to tipoff.

現階段嘅佢隨時7成功力都無

死哂

反正kl點都係守唔住
防好其他人仲緊要

下年點都要續butler,得佢係打緊波,係clutch time可以打到咁,係playoff企得出黎嘅人,nba依家都唔算多

Harris入到playoff好似都9 9地,但都唔夠bs廢

Embiid就盡左力,算係唔錯,始終俾傷患困擾

BB 究竟俾邊個屌醒咗
終於肯俾 JB 同 MB 打 P&R

"The way we've been adjusting and the way we've been playing together, I still feel like we have so much potential, especially with Tobias [Harris], Ben [Simmons], JJ [Redick]," Embiid said. "Chemistry is overrated. When you have great basketball players on the floor, it's easy. It's not that complicated. We all -- we're passers, we play slow, we're so unselfish. We understand that it's all about moving the ball."

Harden會唔會諗住走

我地除左mb,jb,T.harris之外任揀，包括pick

Harris還好啦 我對佢好包容 始終少波到手 而且佢要負責多d組織 算係咁
季後賽又有爆過seed

Stat that kinda represents this: Simmons' usage rate is down from 22.1% of PHI possessions in the regular-season to 16.9% in the playoffs. For this group to work, at least in the near future, he might have to become their/his version of Draymond Green in a way.

佢老味一早願意咁 fultz表現就可能好少少啦

兜兜轉轉由lbj去到magic 到最後原來係Draymond green

做point forward 做得好都好既
但如果下年Harris bulter仲係度
BS都會做住pg 係要搵個後備pg夾BS

點睇佢都唔會甘心做個 Draymond Green

咁就唔該練下射波啦,日日掛住打機吊女,有green佢做都已經偷笑,成件負資產,係防守好小小,睇佢進攻睇到炆

佢防守唔只係好小小

係囉，我覺得佢防守算好好，如果唔係佢去守kawhi，應該會俾kawhi入更多分
我覺得佢呢幾場既態度已經好好，進攻肯放個波出黎俾bulter打，防守又搏哂命去守kawhi
唔好再屌佢冇射波啦，佢就算依家點練，呢個季後賽都唔駛進步得去邊，係睇下年有冇進步

咁係好事既 做好screen 執好rebound 射下波 已經好正

睇精華，閪今日守得好差
2-2如無意外玩完

戰犯一定唔係佢
係 MB

竟然唔係harris

MB仲病緊，好難怪佢
如果今場唔出MB，出其他人，一樣唔夠打

Harris炒少兩球open look 3已經唔同晒

Mb 起碼有啲blocks, harris 真係唔知有乜用

Harris咩事好似廢左咁多咁,之前係piston同lac都唔係咁架,係咪唔夠球權俾佢射起?

今年應該都係二輪遊㗎啦

我覺得今個Series都仲有機會嬴 家下領到2場算還好
當然過到就更好 吸經好緊要

Sixers star guard Jimmy Butler said after the game he was constantly reminding Simmons and fellow young star Joel Embiid to keep taking their shots no matter what was happening in the game.

希望聽日士氣、狀態好啲
打場爭氣波

希望啦

愈黎愈鍾意Bulter, 佢真係好有火

唔係冇希望嘅
呢刻我覺得同速龍有55波都算達成期望

同感呀
睇番岩岩呢場Harris命中低到 但換句話 佢入多一兩球已經唔同玩法
家下拎到兩場 如果最後2:4 BB都唔一定要踢走
如果過到呢圈 更加無理由炒佢

特別係季後賽入面 bulter真係場外場內都做得好好

再見啦BB
打到好垃圾

屌 換Harris 返黎好似用黎落場凳腳咁 無理由過左咁耐都好似完全無chemistry 咁
無波到手點會有手感 Brett brown 真係快撚啲躝

triple team 可愛啦
其他人都唔入架啦

成場冇見過有wide open

今日無睇 想問點解會俾人數30度

講真，當初應該拎ben換kawhi

馬刺要先算啦

如果下年留唔到JB TH
Trust the process已完
揸住MB同閪都唔會入到東決

我知 MB 有傷
但呢個 series 贏唔到的話問題一定係佢面唔係 BS
你可以話 Harris 表現更失望
但期望本身就唔同
Harris is supposed to be the No.4
MB is supposed to be the No.1

有傷都怪?
要怪都係BS啦 無病無痛 係死都唔射波
就算Butler係2 佢都係3啦

個問題係佢幾時無傷
佢個 track record 花得太犀利

BS 唔射全世界都知
唔會係一個 series 改到
要佢做工兵其中一個主要原因就係同 MB 本身打法唔挾
佢打開 fast pace
MB 係陣地（JB 都係）
你要 BS 唔 push pace 做工兵
相對就要有合理期望 MB 要交到貨
但現時對 Raptors 輸係連 MB 對位都完全無優勢

BS 唔係唔需要屌
但 MB 唔爭氣係事實

期望值同責任係兩件事
而且MB呢幾場咁多病痛
如果你既講法不如話Mb同gasol對位次次都比佢守死 咁唔係BS射波一樣 預左啦？

咁 BS 係呢個 series 嘅責任係咩？
MB 嘅責任係咩？

如果 MB 有傷就無得怪
咁有幾多時間係怪得佢

佢好似胃又有事 upper respiratory system 又有事喎

聽日都係凶多吉少

BS家下係負作用 仲要上年季後賽已經見到
成季啦 都叫做想佢係一個Series變?
你可以對佢期望值唔高 但佢應該係隊中No 2/3
家下連傳波都表現差 好在就果場後半段有少少關鍵籃板

MB講緊係一早要俾佢休息多D 而BB無咁做 搞搞下連身體既毛病都出埋黎
姐係佢想傷既? 佢想無得休息既? 佢傷住咁出都有防守表現呢樣已經好難得
我對佢期望最高 但係佢表現差唔係因為自己 係佢無得選擇 如果咁多要Take the blame Well 做球迷真係做得咁Mean?

咁負面? 食到2場點會無機會?

你都幾撚低賤

成日叫人走，屌鳩人爆閘

點知你自己就又好似上年咁爆閘

又唔係 係度屌人老母 留下言就咁惡呀?

咁威威唔好自己寫個forum app 慢慢發表意見?
咁就無人阻到你地啦

話左惡鬥到G7

仲爆閘?.?

搶7呀 好緊張

其實佢乜水

簡單講，我勇黎，但扮係其他隊fans
比我踢爆就發爛炸

btw，以波論波就由佢啦

勁喎...係大post講 唔CAP埋出黎..

問緊你 做乜又唔敢答呀?
又唔係 係度屌人老母 點樣爆閘?... 計埋變左第13條問題唔人7.7

3-3 激鬥又得罪邊個?

係囉...比我踢爆完小圈子扮其他隊 又話要小氣喇...
小小下唔見左人..以為你驚左添...

點呀 大post最熱鬧時唔見左人既? 無得小圈子圍人唔敢出聲阿?

你自己咩居心就大家心照啦

你答到我未
點解反勇湖唔可以迷76

我依3年黎轉過邊隊?.?
講潛水?
我3年長期都係度

你就我勇有比賽先上水咁濟，琴晚幾條友問左N次你都唔答

柒唔柒D

Ben 子 場場都好似今日咁就好

收檔啦屌你老味留左幾個言反76就咪撚入黎扮討論啦
好撚噁心

咁咪幾好 分返啲球權比筆拿
做返啲工兵野 無球走動 打得幾好

佢今場搶進攻籃板積極咗
Ennis守Kawhi都唔錯
TH就仲係麻麻

感覺上BB用人接近左少帥 forward唔分咁清楚
以MB果種成日玩高章波TO既打法 G7靠佢真係難
家下真係要全民皆兵 Ennis Scott 好緊要
Ben子講真 心態算調整得幾好 佢咪再打low post
集中練好weak side cut in and corner 3 已經好好用
Harris我就唔怪佢 佢打多左組織 手感唔慣唔奇 加上佢係第四選擇 期望值本身就低少少 今年應該續硬佢 佢未必場場係星 但做正選就好穩

推推

BB啲”戰術”比人輕鬆守死

第4節最後幾個play完全垃圾

係時候要換教練變下了

無得搞 儲左咁耐印花都係同上年一樣
今年就被一個人打爆

BB一定要走, Simmons喺夏天揾kobe 練下啲jump shot 先啦

傷透心

BS仲係唔射波嘅話下年都係同一命運
一係練射波 一係送佢走 二揀一

我反而無咩感覺 今場真係太hea
畀人拎16個進攻板 抵輸
照rondo講，JB走硬 我都覺得留唔住
BB就應該炒硬，希望嚟過有料教練
下季太多未知之素，唔太樂觀

其實我覺赢咗3場已經超出預期
我以為會4 1 甚至4 0
不過輸咗就輸咗
睇下下年閪仲會唔會有改變

JJ真係慘 一個人食曬成隊射波

呢個陣點都唔會叫超出預期啦
老闆咁樣 all in 法
宜家二輪搶七出局最多只叫有交代

黎緊 off-season 考 Brand 功力
老闆講過俾稅唔緊要
但要有成績
宜家咁其實好微妙

要換快d換

確立jb+mb做核心

同潮狗換lonzo ball

其實 Ben Simmons 係咪仲覺得唔駛射波？
睇咁多年 nba 通常見都係 “如果呢條友練埋 xx 就好勁，最後都係無變化 ⋯”

BS練到射波其實真係唔會勁太多 除非練到變superstar嗰種單打無解 但成隊肯定會強化咗 一路叫佢練射波唔係因為佢會升到top level 係因為會令到隊波更多spacing

我估閪練到最盡都係得Rondo射波水平

咁講得如果去到prime rondo水平已經好撚夠用

其實個問題係佢手都唔起
上季都還好 今季後段反而仲少咗起手

Brett Brown will return as the Philadelphia 76ers coach next season, managing partner Josh Harris told ESPN on Monday night. Harris, Brown and GM Elton Brand met today to discuss offseason priorities, including draft and free agency.

究竟好事定壞事？
我覺得佢無咩戰術可言，亦好難有進步
最尾嗰2、3分鐘，我唔知係BB問題定球員執行力差呢
其實呢2季臨尾叫完暫停都係蝦碌多…

傳聞話用閪換LBJ或CP3
感覺都麻麻哋

有占士入黎你執到啦,仲麻麻地

我咁睇既
人選: 市場上俾到信心我既Head Coach唔多 講緊可能得Jorger 但佢好似同Kings班後生唔夾

戰術: 我又唔覺得無咩進步 我覺得佢算係有改變/進步 上年對Celtics俾人打爆 今年係呢方面算有改善 雖然一向都講唔算好多元 但佢今年季後賽算有幾好既調整 用少左TJ 用少左Boban 對Forward既定義都無咁死 俾人屈Mismatch既情況少左 有聽人講用多左pick&roll

交易影響: 雖然今年正選upgrade左 但季中轉變好大 正選亙相夾要時間

成績: 有交代 我預好盡都係2比4 可以打到第7場算幾好 當然好Margin
我傾向留佢

Ball/Morant有無可能?

ball仔打法同閪差唔多
不過射波好少少,同有防守

JB 同 MB 都 endorse 的話係留硬
宜家俾佢走同玩火無分別
JB 唔洗講
MB 都唔係咩善男順女
而且戰術上我之前都講
Brand 俾佢手牌係好睇唔好食
磨合其實好難
BS 要 push pace
MB 要陣地
JB 同 Harris 都慣咗有波係手
季後賽算打咗個隊形出黎
仲有個問題係 continuity
佢唔只係教練
有份參與 front office 決定
成隊算係佢同 Brand 一齊 plan 出黎
宜家換帥未必有正面效果

換到LBJ其實有得諗，但CP3就不了

其實ball根本無射波，只係肯起手

罰球仲廢撚過oneal，防守都係最盡守g位，唔同ben可以1守到4

我承認ball會夾依隊76人多d 但現階段嚟講拎ben換ball，76人蝕到仆街

ball仔起碼肯射,三分講緊好似都有30%
又唔會塞係個到底到,可以拉開spacing,又中意推快攻,岩晒76個打法
反而湖人宜家急需要射手
換ben入黎就真係蝕到仆街啦

你地潮人慣左farmer,sasha,odom換cp3

所以唔意外

Ball係咪易傷？
LBJ我覺得老，驚下滑同埋係隊入面搞事

仲送撚晒D正選中鋒同sg去tim

好似係
占士宜家都28 7 7
係防守差左D
頂龍係由S++趺落S

外國76球迷有冇屌鳩bs 話trade佢

Ben 個interview 真係寸過馬撚. 條契弟個心態真係要改下，如果唔係就trade左佢算

Reddit班人好似係吊人地點解會諗Trade BS

佢自尊心仲大過MB
平時班人係度串MB做Twitter王 其實佢個人係無咁自大

心態上Ball會好過BS掛
Ball唔岩LAL大城市 俾我地可能岩岩好
當然要加埋先抵Trade係有好大討論空間

bs換到占士真係賺哂

其實trust the process都trust左咁多年，講緊前年仲係28勝
睇多一兩年MB同BS 會進化成點唔好咩
點解咁急想trade走Simmons

個 Process 建基於你啲 young core 有新秀約
Hinkie 可以貨如輪轉 pick 到啱唯止
但 MB 簽長約後已經唔係 trust
要 process kick off and compete
黎緊 BS 簽 max就變咗 all in the process

如果我冇理解錯，Hinkie個理念一直都係以冠軍為前提，佢係要pick奪冠基石，所以佢認為做唔到基石既球員佢可以keep住唔要去換簽
係呢十年，每隊奪冠既球隊都有至少一個superstar，但76人依家其實係冇superstar，MB今年既表現同superstar差太遠
所以我覺得想complete process，一係就攞BS去換superstar，如果只係換d普通球員，我寧願賭BS同MB會進化成為superstar

不如咁講 市場上有無咩pg/sf既superstar我地染指到？ 無既話可能得翻trade一個future翻黎 如ball咁

點解咁急？ 因為cap salary遲下更加無變動空間 加上BS唔願意射波已經維持好耐 都未講MB因爲spacing打出左 開始習慣左三分線好假既fake跟住出高章控球比人steal

完全冇消息
等星散咁款

BS, Smith, Matisse Thybulle, MB, JB

鍾意防守的話係會 J 死人

不過trade 咗Jonathan simmon 換cash
即係fultz 最後換成cash

無計 J Simmons渣成咁 怪就怪唔試下出多少少要Ross

家下sub係
Milton Zhaire Thybulle Scott Bolden
幾好J
先睇上半季班人成長成點 再執都得

Harris細佬加入我地既sl
會簽Christ Koumadje (巨神兵)
今年draft 原本想選little or kevin porter 但見Thybulle仲有得選就去馬

家吓76留意住Avery Bradley動向，
都意味住留唔到jb
Harris都凍過水

唉。。。
我諗住今年季後賽成績都叫有説服力留到人
點知
希望jb留啦

前一兩日傳76有意AI 有人話係如果簽唔Harris既plan b

如果jb和harris續不成約
玩完

無JJ，邊個射3分